歐美主流樂壇集中討論區62

2020年度LIHKG我最討厭歐美藝人［非正式統計］
得主：Camila Cabello

——————————————————
The Most Popular Comment

——————————————————

——————————————————
樂壇女騙子s出碟未

——————————————————
az巴 Hey Hey Hey Remix找數未

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100 (songs) / Billboard 200 (album):

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

防彈少年團 永遠的皇者

Billboard Top 10 (Week of 911)

防彈世一
話Free fall嗰啲撚樣出嚟面對現實啦

冇心同你嗌交
但知唔知點解咁多人憎韓國歌手
就係因為有你呢啲咁冇腦無理取鬧既fans

唔係Fans嚟 起吓底 冇見一排改完個名就發癲

#2 #3 唔知咩心態
特別個豬件 定係Cosplay梗 Twitter啲Army 惡意攻擊其他人

但踩吓啲歐美星之餘又要幫bts倒吓米 好奇現實咩人會做啲咁嘅嘢

你班人嗰陣懶清高睇唔起kpop
依家打到塊面啪啪聲咪話冇心同人嘈 順手執返咋沙囉

其實唔使去到twitter，gimmepop/facebook都有大把呢d comment根本army就係最大嘅bts anti

你地踩唔少防彈啦 唔好係到扮野

仲有#3唔係淨係po咗幅圖咋咩

Youtube又係 四處辣火頭有時都懷疑係咪真係Fans嚟 可能高級黑都唔定冇睇Gimmepop好耐 個Page啲Content越嚟越差

佢地口口聲聲話第二個星期會free fall呀嘛
依家比人打到塊面啪啪聲咪亂屈人別有用心囉
你班懶清高嘅歐美fans都有今日啦

佢上個po po尾彈返出嚟就同個豬件一樣

而家上gimmepop基本上只係睇歐美stans大戰kpop stans熱鬧到呢

起碼我冇你咁樣攻擊埋啲無謂又冇建設性嘅嘢
無啦啦叫Britney去死咁你扮Army又有咩原因

係咪又係咩私怨嚟始終fanbase撞咗名

佢係本身Stan mariah carey嗰個爵士是未來無啦啦出返嚟就見人就屌 又扮吓Army 我諗佢連邊個唱梗邊句都未分到

Wow，長知識了你都mon得好勁下

小朋友快啲認真搵份工啦 唔好沉迷網絡世界

無啦啦殺個癲佬出嚟啵仲有起底佢出文用嘅舊名係喺歐美po蒲過 所以先會知

Stan Mariah唔可以同時做Army??

唔係好明 你自己喺網絡世界發癲攞存在感 俾人認到 所以要屈返人係小朋友 你成熟得去邊

OMG，Avril個演唱會居然仲有飛，係咪之前退票單嘢激嬲哂啲fans有啲想睇，但硬係覺得最後又會cancel

原來你係之前個肛清 防彈世二呀 903 榜梁文俾第二佢 俾首唔知咩歌壓死

903

世一呢個名只可以由松井珠佔有

之前你好捧梁文禮 仲串Gaga 江朗材盡 ，咁快割蓆？

左膠陰陽人隻碟係做唔到以前嘅水準喎你LM嚟？
同埋捧係咪代表要死捧爛捧 even佢做得唔夠好？
陰陽人夠捧痰得菜啦 做LM嘅係咪一定要護航護到底？

唔好屈我LM 我防彈架 我唔止要護航護到底 我仲要周圍咬人

新人留名

FLETCHER - THE S(EX) TAPES
早咗出

mxmtoon - ok on your own (ft. Carly Rae Jepsen) [audio]

Janelle Monáe - Turntables [Official Audio]

Porter Robinson - Mirror (Official Music Video)

Cardi B x Megan Thee Stallion - Inside the WAP (BTS) [Part 1]

新鮮出爐

Oasis - Round Are Way (Official Lyric Video)

folklore出咗49日 0現場
幾時將exile做single 打單定係已經冇諗住再宣傳

我覺得呢啲style好啱佢

廁所讀物再度回歸~~

2010’s 單曲選 Pt.3

79. Let Me Back In - Rilo Kiley

娓娓道來的結他，聲音清嫩卻充滿凋零的憂傷，然後還有中間令人孤獨起舞的Handclap
關於離開，要寫得好，重點不再於「悲傷」，不再於「向前看」，不再於「回憶」
而是在於「無奈」，就算有多留戀，有多快樂，命運最後都會把你帶走
天下無不散之筵席 逢山此去無多路，既然要走，倒不如寫得浪漫一點
這首歌就是寫對了這點，很美。

78. New Person, Same Old Mistakes - Tame Impala & Rihanna

迷幻大概是一種從出世到至今都是最難做得好的東西，因為迷幻所要求的除了對技巧的考驗，亦是對素材品味的認知大測試
你用錯一個音效，把時長弄錯了，把採樣搞垮了，結他過火了，整首歌都可以扔掉
這首歌從Intro到尾一氣呵成，異域味的Synth，bridge裡面像是「時間回溯」的段落，段落與段落之間的銜接，Bassline的基底...每種素材都剛剛好，不長也不短，就像Title本身所追求的效果一樣，一場靈魂出竅的重塑過程，最重要的是完得剛剛好，十分出色
但這裡還是要把半個Credit送給Rihanna，一位Indie band lead singer跟一位坐擁14首No.1的流行女歌手分別在於，前者好像知道自己唱歌很不滯所以把自己藏在音樂的結構上，但在這般豐富意象的「骨架」之上Rihanna居然夠膽原封不動的把歌曲的層次帶上更高的水平，她在裡面就像We Found Love MV裡面的蒙太奇影像加以昇華，沉淪得如痴如醉，假如Kevin Parker把為歌曲自身賦予了「骨架」，Rihanna就是把歌曲賦予了「血肉」，然後整首歌就成為骨肉相連的完全體。

77. Ain’t It Fun - Paramore

你要知道當我聽到這張專輯時有多高興，她們終於脫離MK味極濃的半EMO SHIT然後正正經經的去玩Pop Rock，這首的氣息，質感一掃之前的混亂，這首歌的和聲，小細節，既有gospel的大size，亦有Pop Rock本身的推進快感，Hayley 的演唱亦是她聽起來氣息質感最動人的，不是胡亂大叫，不過我個人最愛這首歌的是那些玩具一樣的點綴，很童趣，很對題。

76. Bad Liar - Selena Gomez

我到現在還是看不透她的團隊為什麼會讓她走歌手路線，她的資質實在太三流了吧，但團隊有的是錢以及粉絲，表演拉屎都能賣到票那做下去也沒有大不了，但當你過份需要依賴製作同時要變得「好聽」是該怎麼辦? Selena的答案是Being a WHORE till the end of time，不過這裡不是明買明賣的淫婦，而是「因為男友玩起禁欲不能做愛但又很想要」的暗娼，基本上大部份時間除了那幾聲臨盆產子的「OH BABY LETS MAKE!!!!」之外她都是在發騷而不是唱歌，但在蠢蠢欲動的Bassline採樣以及沒腦子的Hook的帶動下，她聽起來是前所未有的如此Groovy，儘管聽起上來有五分的喜感，但這是我聽過她眾多單曲中最靈動的一首，或者發姣就是她以這般資質條件下唯一能夠做出最大的流行價值(笑)。

75. Helplessness Blue - Fleet Foxes

「我曾經認定自己的不凡，但最終還是接受宿命回歸現實」
一首屬於基層藍領的無奈「藍調」
滄桑的結他，樸素的叙事，殘酷的現實。

74. Alex - Roy Blair

這種「小屁孩」式的憤青中學生Rap老實講真的沒什麼資格進入百大行列，但聽著這位小男生在這些Indie Rock裡面張牙舞爪的訴說自己心事時，實在太太太Nostalgic了，它或者沒有什麼過人的地方，但這首歌實在令我喚起了以前當小屁孩大癲大肺的時刻，裡面直接了當的結他以及鼓一氣呵成的爽快，近乎咬到舌頭的Rap Flow很笨拙卻有種只有小屁孩式的真誠，很青春，比起迪士尼以及CW台販賣的青春荷爾蒙更青春，Billie Eilish另一面的青春成長記事Teen pop。

73. Duck Duck Goose - CupcakKe

CupcakKe應該是我在這個10年裡面為數不多真正讓我從心而發地喜歡的女Rapper，她對性的描述實在太有創意太好笑
這首歌我真的可以從頭笑到尾，裡面的比喻論述實在亮點重重
「我能讓你硬得像自由神像一樣屹立不倒」「我個閪就好似硬幣機一樣，快啲入錢落個窿度~」
然後還有好笑的scenario
「我以為自己高潮原來係失禁」「等我梳返好啲毛先」
處處都是金一樣的Quote，Her Pussy is ICONIC.
And Her FLOW SHINE GOLD，既有匪幫的氣勢同時卻Horny到一個點，她對性的享受以及鍾情實在是在這個Rapper界難得的「清泉」，希望她真的可以繼續努力成為獨立界奇葩。

72. Circles - Post Malone

他紅得出也不是莫名其妙的事情，這首四平八穩的作品容易上口得讓電台播十萬五千次，但更重要的是它沒有什麼為了文藝而做出中秋猜燈謎一樣的艱深比喻，就像Madonna的Pop Hit一樣，用最容易卻印象深刻的喻體(圓圈)去描繪自己在關係中的不安猜疑，實在太太太流行了，但當這樣的思維落在一位十日都不洗澡的直男身上，它卻變成了一首娓娓道來的Lo Fi質感的抒情，唱的是蒼白，吟的是心病，愛的是不能迴避的自虐快感，很流行，卻在流行中留下了一點點的詩意。

71. Springsteen - Eric Church

中年大叔唱起了往日時光，儘管這裡幾乎沒有什麼特別的 Songwriting，但要在搖滾巨星的引子下「話當年」同時令人不感到惡臭，除了不要有自慰式事跡論述，更重要的是知道自己是活在「此時此刻」，而裡面南方韻味極重的叙事背後，是歲月的無奈，對過去的凝視，對光輝歲月的感嘆，最終他在唱的對象，還是他自己，鄉村男歌手少有的詞曲兼具的佳作。

70. Bad Guy - Eminem

Eminem在這張LP2之後其實真的可以堂堂正正的光榮引退，之後不老實的作品某程度也反映了LP2真的是他的終幕，原因在於
他在LP2裡面索性把自己之前種下的所有惡根都通通拔出來(對母親的恨，對粉絲的立場，對前妻的感受)，就算你告訴我Monster裡面Rihanna的Hook很好聽，Rap God的Flow有多爽，他真正的看家本領在我心中一直都是那些描繪得荒謬恐怖卻又精準的當代噁心白人直男形象
這首開場7分鐘的段落幾乎什麼Eminem看家本領都沒有發揮得極致，但裡面卻有著他有史以來最戲劇性同時最迷人的一幕: 他被Stan的兄弟殺死，然後迎來他最Serious的時刻，把自己一直所代表的族群認知都通通抹殺掉，重新定義自己的立場，這種沒有想太多的直接了當實在令我大為欣賞，LP2裡面的作品都是一等一的優秀，大家真的可以Revisit下。

文:尊尼/AZ

希望後起之秀嘅防彈會上到榜

2 years ago today, Rina Sawayama released the music video of "Cherry"

肛ching

Taylor Slut is going to perform on ACMawards
係咪打算學Lady Pizza咁成個era得一場Live

把口可唔可以收下，喺個post已經負皮王㗎啦，Taylor又得罪你啲咩？又邊個踩親你kpop條尾

咪係 懶係以為自己好風趣
which 其實完全唔好笑

你偶像大把賤格野講啦
借完Katy dancers之後仲要惡人先告狀寫歌diss人同欺凌人
「咁啱」放哂啲舊碟上Spotify撞死Witness
又「咁啱」揀正Kanye老母死忌出Reputation
呢個女人到底心腸有幾歹毒

唔鐘意睇咪block我

Now I send their babies presents

stream folklore

Allegedly Demi’s husband trashing Demi

Billboard Launches New Global Charts

Billboard Global 200
1. WAP - Cardi B Featuring Megan Thee Stallion

Billboard Global Excl. U.S.
1. Hawai - Maluma

統計方法

Full Chart 聽日出

笑死人 又要嬲又搵唔到位入 唯有人格謀殺
上個po講Taylor點樣使盡手段保住連冠#1嗰陣 你係咪好嬲但係又唔敢搵人開波？
明解嘅 哩啲怒氣積住積住對身體唔好 但係下次唔好做得咁低手啦

咁歌手為咗自己銷量好做手段有咩問題？你開餐廳你都會諗緊辦法吸引更多人嚟食啦，幾多歌手使盡手段都攞唔到冠啦，都要真係有實力做底先得㗎，又唔講下好似army咁用盡手段去谷bb100？

上個po咪講過囉冇人否認過Army係刷喎

同埋多謝你肯定防彈係有實力

我話taylor咁做啫，唔駛急住搬埋BTS出嚟㗎喎，睇吓你激動到
上個po先屌完條友用哩個垃圾邏輯 咁快又有人衝出嚟
「嗚嗚點解BTS都係咁做你唔鬧埋佢 淨係鬧我taytay？」
乜宜家無人屌BTS咩 我屌Taylor關BTS咩事

同埋我唔明喎 你咁講即係BTS都好有實力做底先拎到#1啦 咁其實你知唔知自己講緊咩嘢？你想屌BTS定係讚BTS？
唔駛咁急兩分鐘就覆我喎 俾啲時間自己冷靜吓先

Whataboutism at its finest，防彈都有做呢樣嘢唔代表Taylor咁做就ok囉更何況之前防彈/Nicki做呢啲嘢都有人罵，咁Taylor做呢樣嘢嗰時啲人罵有咩問題你想defend Taylor冇問題嘅，咁如果其他人做呢樣嘢嗰時請你唔好走去罵人哋，otherwise you are just hypocritical

WAP internation smash wbk

恭喜cardi打贏班刷榜撚
Dynamite 好走不送

有兩個tweet係假 其他都係真 不過Demi本人打死唔信 仲話全部都係p圖黎 但明明有影片為證 D片仲要係冇剪過

都仲未free fall呢個成績Army已經好滿意

The Avalanches —

Take Care In Your Dreaming (feat. Denzel Curry, Tricky, Sampa the Great)

Music Makes Me High

New album ‘We Will Always Love You’ arrives on December 11

We Will Always Love You (feat. Blood Orange)

可唔可以講返連冠咩事

傻鳩 崎獛fans

好蠢又好慘

folklore個個禮拜都出新merch新signed copies谷銷量去keep住album第一
其實個個都咁做 本身件事係無問題 係有啲Shitties上個po話folklore係好音樂, non-commercialize都吸引到咁多人支持好撚勁先至俾人圍屌

講到尾 BTS同Tay都係做緊同一樣嘅嘢 就連啲fans喺哩個po搏屌嘅程度都一樣

重點係連佢自己都仲幫條仔 仲突登搭長途車去Georgia 某個片場探條仔班 本身呢條仔 (Max)係一個肥皂劇演員黎 過往有唱開歌 只係出過一兩首歌 但自從佢同Demi拍拖開始 佢就係Twitter 宣布過會出碟同埋會開巡演 加上平時Demi好鐘意po佢 有好多story都係關於佢 好明顯呢條仔為左名氣先同Demi一齊
PS: 佢睇男人眼光一向都好差 上一手都係唔例外

佢當年同selena gomez發生咩事

雖然wap太意淫 但都總算係歐美歌

Sufjan Stevens - Sugar [Official Music Video] (Radio Edit)

Sufjan Stevens - Sugar [Official Audio]

呢個真係得佢地兩個先知

Justin Bieber & Chance the Rapper // Holy // Sept 18

Anitta ft Cardi B, Myke Towers // Me Gusta // Sept 18

Stream WAP and Me Gusta

Cardi B files for divorce from Offset after 3 years of marriage, @people reports.

Cardi

Bad Bitch Rihanna 實出album未

我估下年年頭會出應該會撞Adele
Beyoncé今年唔出嘅話都係

建議唔好有任何期望
個八婆見到班fans愈唔耐煩愈唔出

係真仲要話worth waiting

而家都未有個r&b近pop 既歌手可以replace到佢

Taylor Swift - betty (Live from the 2020 Academy of Country Music Awards)

Big Sean - ZTFO

Ava Max - Heaven & Hell

論盡音樂嘅最愛

LADY GAGA - 911 (SHORT FILM)
OUT TONIGHT

Sam Smith - Diamonds

Justin Bieber - Holy ft. Chance The Rapper

Kygo, Donna Summer - Hot Stuff (Official Video)

咁快就new era

半年

上隻碟賣得唔好咩
男歌手佢應該係撈得最掂

全面復工
應該賣得幾好啊 spotify好多人聽

依家應該Post Malone男歌手最掂？

posy malone我都唔知當唔當佢係歌手
同drake一樣

好似Alejandro Jodorowsky啲cult片
同佢套聖山同El Topo 入面啲art design好接近

真心講911個MV幾好睇
好過Rain on Me幾倍 SL就唔好提
但係點解有啲moment咁喜感

cls 個mv正到
the details, references and symbolism

初初睇覺得咁cult
後尾佢醒返先知原來夢境/天堂啲角色原來全部同現實對應
白衣女係醫生 大隻仔係救護員
先覺得mind blown

咩料

newsdailyhk個ig係咪被人suspend咗
抵L死

Same！！！！
一開頭白色沙漠同黑帽黑衫人騎馬直頭就係聖山一樣 好正

做過乜嘢點解抵死

Rolling Stone 500 greatest albums 大洗牌

毒蛇好似係同期Diva入邊最多碟入榜
不過佢都deserve嘅 佢寫歌真心叻
不過我有啲意外嘅係Lady Gaga入榜嘅係Born This Way而唔係Artflop

我私心覺得BTW係Gaga’s best album
最coherent同好多歌production都係做到啱啱好
雖然有一兩首老鼠屎喺入面但整體都係好好

Kylie Minogue - Magic

ZAYN - Better (Official Video)

Kylie Minogue - Magic (Official Video)

Jennifer Lopez & Maluma – Pa Ti + Lonely (Official Video)

Sufjan Stevens - The Ascension [Official Full Album Stream]

Joji - Nectar

OneRepublic - Wild Life (Lyric Video)

JLo把聲開咗100% autotune

有冇人有聽why don't we

衰咩比人ban page？

btw有老鼠屎咩乜

救命cardi b d歌真係好俗但好洗腦 成個腦都係
there's some whores in this house 同wet ass pussy

廁所讀物回歸

2010’s 單曲選 Pt.4

69. El Camino - Elizabeth Cook
所以別要說性別歧視，這個中年大媽喝爛醉式Rap Flow都比Sam Hunt一個故作深沉的油膩村男尷尬Rap都來得還要Cool，但你問我把鄉村裡面加點Rap就是融合大作嗎?不，這裡面還有很多Shine Gold的東西，White Trash視點裡面的玩樂主義，對Redneck的準確側寫，還有Hookline，這世界上應該沒有一個Hook比一輛White Trash爆款的美國車更「白」了，最後還有那些隨著Rap Flow閃耀發光的結他，ROCK AS FUCK
但這一首歌最好的地方，並不是一種硬生生為了追趕潮流而胡亂拼出來的垃圾內容加難俗抒情副歌式的鄉村白男融合作品，而是由頭到尾用著Rapper的思路去做的作品，同時又用著最「白」的配器去Make it right，最後出來的結論就是無限的swagger以及無限爽快的推進感。

68. Near to the Wild Heart of Life - Japandroids

實在太久沒有聽過如此蠢勁的搖滾，結他直接了當，中二病晚期的Songwriting，Stadium式呼喊，造作的聲牆，叛逆的歌聲，或者你覺得裡面所描述的東西實在太過份的「不成熟」，但直白的配置卻讓他們的視點有著前所未見的宏大，一首有著Teen Spirit氣息，Springsteen質感的「Teen Rock」作品。

67. Last Man Standing - Willie Nelson

應該也就只有他能夠把「死亡」用來這樣開玩笑
「I still got a lotta good friends left And I wonder who the next will be」
既淒涼又好笑，但風輕雲淡的口吻卻讓我發覺大麻讓這位差不多半隻腳踩入棺木的老人愈發睿智
讓你意識到老年藝術家好的作品最厲害的地方並不是看待事物本身，而是看待事物所反射出來的自己
In this case，死亡本身沒大不了，「將死」才是每個人都面對的真正問題，而他的答案是: Make it as a joke
對此我不能不愛了。

66. Kpop唔Post

65. Cold War - Janelle Monae
Janelle Monae唯一一次真的認真寫的作品，就像一首Larger Than Life Soul塞進一首OutKast作品裡面，儘管她本人聲音天資真的平庸，但裡面每分每秒都是如此的滴水不漏，裡面有舞曲的鼓動，Soul的猙獰動人，搖滾的速度感，就連結他前一聲笑噴叫場都有著不能言喻的激情，可惜的是從此以後這位小姐再沒有認真寫過歌。反正她之後的作品都是半爛半好，想做ICON想瘋，真的很可惜(現在去了演戲了.......)

64. Mystery of Love - Sufjan Stevens
Guilty Pleasure得就像電影本身，滾水式旋律，文青式的Vocal加工唱腔，以及充滿空間感的氣氛營造配置
完全切合電影本身的作品，所以說到底就是看你在不在乎這部「現實只有2成機會出現」的小說同志片
因為沒有電影本身，它是一首沒大不了的作品，因為它真正連繫著的，是關於裡面的心靈牽動，Which is 與你無關，你也不會遇到(想哭)
但作為一位喜愛性愛，男性肉體，以及義大利風景的本人，我在乎這部戲，所以我會把它帶進來Hard Sell Call Me By Your Name這部電影，大家快點看(雙手合十emoji)

63. I Wanna Boi - PWR BTTM

GAY Anthem，把同性戀對愛戀，肉欲的美好想像幻化成一個又一個閃閃發光同時擲地有聲的結他Riff
直接了當，搖滾非常，極簡主義，卻充滿歡樂，One of the BEST Gay Anthem in the history。

62. Tornadoland - Regina Spektor

我到現在還是很意外她的狀態愈來愈好，以為她之後會愈發滄桑，她依舊還是把鋼琴搖滾演繹得如此富有生命力，Songwriting也是，把龍捲風中的與「人」(自己)對話橋段詭異卻又如此配題，有誰會在乎風暴本身而不是逃之夭夭? 女唱作人佳作之一。

61. Priscilla - Miranda Lambert
當你作為一位著名鄉村流行歌手的老婆同時置身在一個俗套守舊的Man Mans World裡面的一位女歌手，你該如何自處?
Miranda很討巧，她找了貓王的老婆來了一場有佢講冇人講的「隔空對話」，但裡面卻充滿著當代女性的哲學思考，我怎樣跟自己老公相處，同時跟自己好好的自處，大概是Lemonade的升級版，因為Lemonade本身超越生活的存在，而這首就是生活本身，最後的結局都印證了她對他的疑慮，對自己的不安，對兩性關係的反思，這比一場升降機大戰還來得擲地有聲，BEYONCE~~~~

60. Inside Out - The Spoon
迴光反照的氛圍融合著最Groovy的節奏中行雲流水的展現一種「走馬燈」的旅程，既有Art pop的虛幻，亦有Hard Rock本身質感，中間一段富有「山水畫」質感的Keyboard實在太美了，然後還有主唱本身，一時張牙舞爪的Xtina 式撕叫，一時像如溜冰一樣輕輕滑過的Vocal Performance，令人想像成一位不小心發了清醒夢的直男不停穿梭夢境找回自己驅體的情境，奇怪卻又奧妙，魂遊太虛卻又真實非常，妙極妙極。

文:尊尼/AZ
尊尼的事:

Oasis - Don't Look Back In Anger (Official HD Remastered Video)

佢同the weeknd都好撚掂
不過最紅一定係ed sheeran

好撚好聽

因為本身係Jon Bellion嘅歌
JB只係寫得出Changes嘅歌

Changes 啲歌都ok嘅 唔計yummy

blinding lights 幾時先會跌出top 10

冇諗過防彈仲冠到

認真咩 隻碟全部都清一色trap beat
重點係大家都係trap beat, Ariana did it waaayyy better
有tun咁好嘅例子 佢都可以整隻咁嘅碟出嚟
到底哩幾年嚟佢"Change"咗啲咩

If "Dynamite" had 0 streams this week, it still would have been #1.

認真一問 其實你地自己覺得
100個人各買一份copy 定
1個人買100份copy 先叫popular?

why don't we 新歌

你覺得呢？

Mariah Carey - The Rarities

Skylar Grey - Fucking Crazy

Ella Mai - Not Another Love Song

Maren Morris - Better ThanWe Found It

Shawn Mendes - Intro

Julia Michaels - Lie Like This

Cher Lloyd - One Drink Away

防彈fans：防彈真係紅

同in my blood有咩分別

是但啦冇樣嘅Shawn Mendes什麼都不是 只係偶像派一個

佢有樣？？？？？
求佢退出娛樂圈啦唔該

今年pop album真係好有睇頭好耐冇高質到咁
folklore, future nostalgia, chromatica, fine line, hollywood’s bleeding

但到底folklore pop乜野 擺明驚輸Fiona Apple先會咁提交pop field 希望最後得AOTY提名 冇細獎分

佢實好恨三封AOTY

佢仲有Camila 兩姊妹互相扶持一齊flop

論樂評Fiona Apple
論政治正確The Weeknd
folklore今年真係唔洗指意三封 雖然都出色 但生不逢時了

睇返歷史Fiona Apple Grammys運好差 可以剔除
Grammys應該唔會咁快想俾Taylor三封
所以The Weeknd應該最有機 政治正確之餘 樂評同銷量都係一線

其實好正路
睇返folk field近年既提名同獲獎係冇主流artist咁濟
Alternative更加唔會有佢份
同理依家Dance/Electronic都唔會提名主流pop artist
所以Chromatica都冇交Dance/Electronic類別既submission

今年Abel應該最少四獎in Abel we stan

今年我真心估TS得Betty可以一戰 其他都冇乜希望爭到獎⋯⋯雖然exile好聽 但希望係ROM拎duo

Billboard Hot 100: #1(new) FRANCHISE, @trvisXX Feat. @youngthug & @MIAuniverse

Billboard Hot 100: #2(-1) Dynamite, @BTS_twt [6 weeks]. *peak: #1 for 3 weeks*

Billboard Hot 100: #3(-1) WAP, @iamcardib Feat. @theestallion [8 weeks]. *peak: #1 for 4 weeks*

我又靜靜雞回歸了

廁所讀物: 2010’s 單曲選 Pt.5

59. Milkman - Pistol Annies
女性主義覺醒的這個十年，除了一眾流行界的女歌手在主流樂壇上張牙舞爪之外，鄉村女歌手一直默默在做自己的本分:用更宏大的叙事，更加個人的視點去觀察各種關於女性的「大城小事」
這隊鄉村SHE用第三身的視角，去把一段關於「後悔」的往事娓娓道來，一個很簡單的What if，卻把上一代被封禁的，被標籤化的保守女性遺憾一生的故事用最淡然的製作慢慢展露出來，bridge那段破碎般的哼唱就如Denis Villeneuve的科幻電影一樣既心碎又淡然，心酸卻又沒有讓人流淚的意圖，十分出色的鄉村抒情作。

58. ’Til It’s Over - Anderson .Paak
他的Vocal，內容什麼通通都被他的製作吸走，如果R&B的未來是走入更極簡的路線那麼Anderson .Paak告訴你
「你所聽到的只是冰山一角」
它的Gitch，Beat，音效全都只為了一個Hook服務，我承認這是最容易上癮的「流行配方」，但我更加感嘆的是它的整體:乾淨，優美，科幻，難怪會成為Apple的廣告歌。

57. Work - Iggy Azalea
Iggy Azalea是一位很好笑的POP Rapper，她由頭到尾基本上沒有任何一處是值得Brag about，論Flow可能Taylor Swift都可以恥笑她，論才華可能Bhad Bhabie都比她出色，論屁股大小Nicki聽到都忍不住想笑，但我不能否認的是，當一位歌手/Rapper真心奉獻出自己的一切在作品裡，不論你是擁有Trash Flow Skill的Ms Big Butt，又或者被人詬病自己沒有寫過歌的Artist，你總會Shine Gold的。
這首作品的整體就如同一部滲入喜劇元素的公路電影一樣，啼笑皆非，卻引人流淚，情節毒辣無常卻字字珠璣，但聽到最後，當她跟每個追逐夢想的人都是一樣，把自己的成就(雖然不大)都Credit by someone she love，我不會把她稱作Keepin it real，她是真心真意的純粹，LOVE her.

56. Love it if we Made it - The 1975
直白點，The 1975在英倫band界來分辨的話我會把他們界定為Drake的級別，就是爛作品比好作品多幾倍的Act，但爛法不同，1975的爛在於他們連一首旋律「正常」的歌都寫不出來結果瘋狂加入一些前人都已經玩剩的垃圾料(英倫電子，復古舞曲，Radiohead Shit)然後就再加個莫名其妙的Title上去成為概念大作，拜託有點品味好嗎?
爛歸爛，這隊Band最好的地方是，他們對於元素的融合，質感都有著很好的Sense，這首作品有Punk的蠢勁，好聽的Hook，絢爛的Riff，舞曲的光芒，一氣呵成，沒有任何一處是留白的，填得那麼滿但卻令人不感疲軟，厲害厲害。

55. Apples - Lily Allen
她最好的寫作，如果Him是一個利用上帝視角去觀察世界的大小事，而Apples就是她既用上帝的視角以及自己的視角去補完自己的人生，因為她既是跟自己的影子揮手，亦同每個人的影子揮手，原生家庭的痛不是每個人都願意面對的。

54. American Boyfriend - Kevin Abstract
破碎夢幻的製作尤如置身一部青春電影，但Kevin本人以一個「低齡版Frank Ocean」形象出現是一件更加有趣的事，他沒有什麼值得可言的詩意，但卻有滿滿的青春荷爾蒙，Die on Sunset，Show up on TV，這是他最浪漫青春的Moment，也是他與其他Rapper的區別，他太喜愛沉浸在這些漂亮的剎那，但這首歌實在太美我太愛了。

53. Space Bootz - Miley Cyrus
其實她好歌一大堆，但我最愛的歌是這首出現於她最爛的專輯裡面的作品(Sorry Bangerz)
最主要原因無非因為她無心插柳的側面描寫了一個真理:「人是物非的感覺總是令人難受的」
裡面抽嗨完的空虛比喻比起Wrecking Ball的猛力一擊還要來得更加悲傷，所以她的創作功力一直都很厲害，也很希望2020年代她能再次長紅起來。

52. 20 Something - SZA
有人說「一代不如一代」但又有多少人可以想像到不同世代所承受的壓力以及焦慮，
SZA的好，是她沒有在作品中驚天地泣鬼神，鬼哭神嚎的描述自己有多慘，她的視角是如此的平凡
20多歲時天不怕地不怕?那只是天方夜譚，這種Pre Middle Age Crisis大概是現今年青一代的縮影
假如上一輩的人真的想了解一下年青一代的想法，CTRL絕對是一張好作品。

51. Hold On We’re Going Home - Drake & Majid Jordon
他「唱」得最好的作品，好的地方是跟Take Care一樣，把自己具有極大空間感的極簡美學真正的實踐出來，Take Care沒有選中原因是在於它裡面雖然已經足夠克制以及好品味還是有一些很POP的元素(Rihanna的Hook)，但這首完完全全就是魂遊太空，聽到後面直情尤如靈魂出竅一樣，同時亦是第一次感受到他自身音色上的賣點，既有溫暖的形態亦有冰冷的質感，有時感覺他在唱歌，有時感覺他在夢囈，虛幻交錯，美輪美奐，他最接近的Marvin Gaye的Moment.

50. Depreston - Courtney Barnett
2010年代PJ Havery所屬唱片公司聽完首歌都要喊三聲，你半張專輯嘅內容人地一首歌搞掂，你醜唔醜啊???
返回正題，Courtney Barnett的出現之所以可以獲得如此大的回響都是來來去去的唱作人成名四大天王
異於常人的觀察力，一針見血的寫作，平易近人的旋律，以及親和有力的唱腔，簡單點說就是「才華」(笑)
「 If you've got a spare half a million You could knock it down and start rebuildin' 」
大概只有「被發展」的受害者才能深深體會這種資本主義的荒謬

文:AZ/尊尼

比啲力 加啲油 努力flop

某程度上，而家都好flop下了

你睇下誠品啦

AC/DC竟然出咗新歌

Little Mix - Not a Pop Song (Lyric Video)

Bebe Rexha - Baby, I'm Jealous (ft. Doja Cat)

Fleet Foxes - "Can I Believe You" (Official Video)

Linkin Park - Hybrid Theory (20th Anniversary Edition)

兩個都好好身材，好健康feel
如果係香港女仔著，皮膚又白肢幹又瘦，成日都好似有陣淫味

Bebe之前話有designer由於話佢肥而拒絕整Grammy 頒獎禮戰服，依家睇落唔肥喎

有冇人聽？

Happy birthday Cardi B

Demi, what’s good

The Wanted singer Tom Parker recently revealed he is diagnosed with an inoperable brain tumour.

AG6 COMING THIS MONTH

好期待

James Blake - I Keep Calling

James Blake - Before (Official Quarantine Video)

James Blake - Do You Ever

James Blake - Summer Of Now

BBMAs 2020

Top Billboard 200 Album: WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
Top Hot 100 Song, Streaming Song, Selling Song, Rap Song: Old Town Road (Remix)
Top Female Artist, New Artist: Billie Eilish
Top Artist, Male Artist, Billboard 200 Artist, Hot 100 Artist, Streaming Songs Artist, Rap Artist, Rap Male Artist, Rap Tour: Post Malone
Top Duo/Group, Radio Songs Artist: Jonas Brothers
Top Song Sales Artist: Lizzo
Top Touring Artist: P!nk
Top R&B Artist, R&B Male Artist, R&B Tour: Khalid
Top R&B Female Artist: Summer Walker
Top Rap Female Artist: Cardi B
Top Country Artist, Country Male Artist: Luke Combs
Top Country Female Artist: Maren Morris
Top Country Duo/Group: Dan + Shay
Top Country Tour: George Strait
Top Rock Artist: Panic! at the Disco
Top Rock Tour: Elton John
Top Gospel Artist: Kanye West
Top Soundtrack: Frozen II
Top R&B Album: Free Spirit
Top Rap Album: Hollywood's Bleeding
Top Country Album: What You See Is What You Get
Top Rock Album: Fear Inoculum
Top Latin Album: Oasis
Top Dance/Electronic Album: Marshmello: Fortnite Extended Set
Top Christian Album, Gospel Album: Jesus Is King
Top Radio Song: Sucker
Top R&B Song: Talk
Top Country Song: 10,000 Hours
Top Rock Song: Hey Look Ma, I Made It
Top Latin Song: Con Calma
Top Dance/Electronic Song: Close To Me
Top Christian Song: God Only Knows
Top Gospel Song: Follow God
Icon Award: Garth Brooks
Change Maker Award: Killer Mike

Fan-voted
Billboard Chart Achievement: Harry Styles
Top Social Artist: BTS
Top Collaboration: Señorita

到底Harry有乜chart achievement咁特別

Posty咁多九個...

Out at midnight

GET READY FOR COCC ERA

Lana Del Rey - Let Me Love You Like a Woman

G-Eazy - Hate The Way (feat. blackbear)

Demi Lovato - Commander In Chief

Ava Max - Christmas Without You

Justin Bieber & benny blanco - Lonely (Official Music Video)

Sada Baby - Whole Lotta Choppas (Remix) [feat. Nicki Minaj]

Katy Perry - Camp Katy - Compilation EP

The Weeknd - In Your Eyes (Remix) [feat. Kenny G]

Little Mix - Happiness

beabadoobee - Fake It Flowers

PARTYNEXTDOOR - PARTYPACK

Ty Dolla $ign - By Yourself (feat. Jhené Aiko & Mustard)

King Princess - Only Time Makes It Human

Maroon 5 - Nobody's Love (feat. Popcaan) [Remix]

CupcakKe - Elephant

tonight tonight I'm walking on air

also known as 食老本合集

Smile已經flop到無人問津

其實Smile係咪真係flop到要出張懷舊金曲合集嚟回水

其實Smile係真係難聽 我到依家仲會loop teenage dream同prism⋯⋯以前都會聽多幾次Witness 但smile真係一次就冇再聽過

Lana Del Rey - Let Me Love You Like A Woman

好撚正

Peacock仲要唔係explicit version

Positions

Miley Cyrus | MTV Unplugged
Why’d You Only Call Me When You’re High?

Wrecking Ball

I Got So High That I Saw Jesus ft. Noah Cyrus

Gimme More

Midnight Sky

Justin Bieber @ SNL
Holy ft. Chance The Rapper

Lonely with benny blanco

Adele will host SNL on Oct. 24th with musical guest H.E.R.

呢個機會好似好浪費咁咁耐冇出嚟 出返竟然唔係music 好似蝕咗道氣咁 啲觀眾對佢會冇咁渴求 除非有surprise music drop please have a larger comeback than ever!!!

即刻drop new music嘅話ari延唔延期好

The Blessed Madonna responds to fan asking her to release ‘Club folklore’ remix for Taylor Swift:

“Here’s trick: Nope! Sorry, boo boo 👻 Also I love folklore”

Ari又未必輸wo就算同一日 but i love them both

adele 首週即年冠...25首週300萬 今次album坐底都一百萬up啦 仲要五年回歸 ari點打

但如果Adele 轉曲風而又唔係個個受又好難講 有歌聽我就可以

輸硬

10/23
AG - Positions
Finneas
Zedd

10/30
Ariana Grande Album - Positions
Adele comeback
Selena Gomez
Frank Ocean

11
Bruno Mars comeback single, album in February 2021
Billie Eilish new single, album announcement
The Weeknd New single
Dua Lipa

Not confirmed
Rihanna, new Justin Bieber album, Miley album announcement

入坑歐美樂壇有咩歌手推介 之前聽開j pop同啲好澎湃嘅band歌

Rihanna: Hi guys Fenty Furniture is out now!

Selena又出？

Yes. One Spanish single and one English. The Spanish one is rumored to be with Ozuna.

我想講Still Have Me都唔關隻碟事
Still Have Me係上年已經錄好左既 佢本身都冇打算出既

not enough information

one ok rock會唔會就係你口中好澎湃嘅band

不過如果喜歡rock嘅話可以試下foo fighters / arctic monkeys

nobody cares

reaction channel

依條肥婆勁biased

Dont disrespect Ms Ajay

adele 唱 trap

見到rihanna個名都好放係出歌schedule

Ari依啲fans到底想點攞依啲嚟吹

同Adele撞輸左佢debut賣夠1M都冇用啦

positions 📁🤍
pre-save now

Julia Michaels - Lie Like This (Official Music Video)

bop

有冇人有聽 Sasha Sloan

好有2k vibe~~ 尤其係佢近排出嘅 "Is it just me"

Zara Larsson - WOW (Official Music Video)

[New Music Friday]
Zedd - Inside Out (feat. Griff)

Little Mix - Sweet Melody

Kylie Minogue - I Love It

The Weeknd - Too Late (Official Music Video)

Ariana Grande - positions (official video)

連ari出歌都無人討論，此po已死

佢出啲歌越嚟越短

Miley Cyrus - Zombie (Live from the NIVA Save Our Stages Festival)

New album PLASTIC HEARTS OUT NOVEMBER 27th.

Nothing special on this songPls give us sth new

Positions幾好聽希望可以空降no1
但係講真好聽還好聽 同以往嘅風格都太似 你話係sweetener入面嘅歌我都覺得似

boring 但係都屌打榜上面啲歌

仲係blinding lights

Ariana Grande’s “positions” has debuted #1 on US iTunes. She has now sent 20 songs to #1 on US iTunes.

Sounds like something from dw
有啲失望

Waiting Adele

係fans無心戀戰於Youtube定點
竟然5個鐘得5m views?

呢首真係一般，可能上集碟太正，期望太高

Little Mix - Sweet Melody (Official Video)

worse than Thank you next & no tears left to cry (previous 2 1st singles).... probably just debut at top 3?

我覺得可能係團隊唔想push新專最smash hit嘅歌做首單 目的係有信心Ari可以首單再空冠 然後二單好smash hit (~7 rings)再空冠 刷到全部#1都係空冠

呢首好似有少少難 ... feedback so so 就算no 1 之後week 2 都似會急跌...😂

都似係

係咪因為冇咗bundle所以Ari團隊唔再賣實體碟？ iTunes #1都冇埋 睇嚟空冠機會好低

30/10 Positions AG6

個cover 好鬼似fan made

個封面好柒唔係佢個樣 係啲顏色同個結構顯得好low

續let me love you like a woman之後 又令一個fan made style cover

fans 但覺得好一般最鐘意始終係頭3集碟

Ariana Grande's "positions" debuts at #1 on Spotify Global Chart with 7,625,423 streams, while 2,805,107 streams comes from the US. It is also a #1 debut.

Biggest debuts on Spotify 2020:
1. BTS - Dynamite 7.78M
2. Taylor Swift - cardigan 7.74M
3. Ariana Grande - positions 7.62M
4. THE SCOTTS - THE SCOTTS - 7.45M
5. Taylor Swift - the 1 7.42M
6. Billie Eilish - No Time To Die 7.17M
7. Taylor Swift & Bon Iver - exile 6.98M
8. Lady Gaga & Ariana Grande - Rain On Me 6.74M
9. Ariana Grande & Justin Bieber - stuck with u 6.58M
10. Taylor Swift - the last great american dynasty 5.96M

Biggest debuts by female artist on global Spotify of al time:
1. 7 rings 8.5M
2. ME! 7.94M
3. Look What You Made Me Do 7.9M
4. cardigan 7.7M
5. positions 7.6M
6. break up with... 7.5M
7. the 1 7.4M
8. No Time To Die 7.1M
9. bad guy 7M
10. exile 6.97M

成個top 10 一半Taylor Swift 😂不過全部都冇後勁 跌得超快

MV coming soon

cardigan us 首日幾多

Tracklist for positions

The song debuts 11,729,041 streams on Spotify counter, 3rd biggest debut of all time.

Biggest debuts on Spotify Counter:
1. BTS - Dynamite 12,638,540
2. Ariana Grande - 7 rings 12,214,337
3. Ariana Grande - positions 11,729,041

無效播放佔成4M

iTunes Spotify both debut no 1 ... 睇嚟可以連續五首no 1 係debut no 1... lol

positions digital sales應該輸緊比Forever After All

US Certifications (RIAA): Bebe Rexha, Expectations Platinum.

Dua Lipa's "Hallucinate" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Ariana Grande's "make up" has now surpassed 100 million streams on Spotify. All songs 's 'thank u, next' album have now earned at least 100 million streams each on Spotify. This is the 3rd female album to reach this milestone (2nd as all full length tracks, behind WWAFA, WDWG?)

Adele @ SNL
STUNNING

Adele '21' re-enters Top 20 on US iTunes Albums chart at #19 nearly a decade after its release, following SNL. Besides, "Someone Like You" and "Hello" re-enters Top 100 on US iTunes.

15 tracks.
Track 7: Midnight Sky
Track 14: Heart Of Glass (Live)
Track 15: Zombie (Live)

Justin Bieber is now the artist with the #1 most monthly listeners on global Spotify (60,097,294).

Katy Perry's "Daisies" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

OUT TODAY

Katy Perry - Scorpio SZN - EP

廁所讀物: 2010’s 單曲選 Pt.6

49. Take Me To Church - Hozier
如果Shawn Mendez 真的要成為一位「稱職」的白人男Singersongwriter，他首要做的不是把自己頭髮留長，而是擁有一個觀察世界的視角，這位人兄或者終究會變成一位One Hit Wonder(但夠食一輩子)，但優秀的作品永遠離不開一個好的落筆位。
這裡擁有跟Father John Misty, Withered Hand, Jeffrey Lewis一樣厲害的是，他們其實並沒有一種只有「優越人種」才有的「悲天憫人」惡臭，相反，他們戲謔，諷刺，同時亦用近乎失去人格的演員姿態去演繹作品，你說裡面令人肅然起敬，但我認為他只是入戲太深的模仿那些被側寫的人們，記住，這是一首側寫的作品，真正的內容，不是歌曲裡面的主角，是他身邊的世界，恐怖的，也不是故事本身，是世界本身
所以副歌裡面的演繹，是如此的荒涼同時如此一往無前，單單這刻可以Highlight了本十年的白人男音樂Moment。

48. 1991 - Azealia Banks
Azealia Banks的確是這個十年最重要的女Rapper之一，她對Pharsing的處理，Flow的執著，以及充滿異域風味的音色(口音)，當然少不了直接了當的Humor，讓她直接變成了一位可以一開口已經到位的性感系全能型女Rapper，有別於其他同時期出道的同行，她給予人的感覺永遠都是「讓開，讓專業的來」淡定壓場，游刃有餘。
這種厲害並不單是建基於能力上，品味亦是，就算素材是如此的貧乏的地下音樂她也能造成了可以在Fashion Week播出的Runway BGM，這首出道作比起212有味道得多，不管是對人聲採樣的點到即止，House Beat的簡潔有力融合起她嚼香口膠一樣的Flow，以及那個怪異的Outro，當然MV也加了不少分數，她絕對是一位不可多得的優秀人材。
只可惜她瘋了。

47. Heart To Break - Kim Petras
可以說是這份榜單裡面最簡單同時最廉價的歌曲，但4/4又如何?Autotune又如何?只要你捉到了POP的核心價值，「換成誰都可以唱紅」，裡面或者沒有什麼深不可測的真理，卻有真誠的內容，Kim Petras在裡面靠修音修回來的表現也許滑稽可笑，但每分每秒都是配得起裡面心撕碎裂的歌詞，可以幻想到各種少年Gay向直男表白失敗後伴隨著副歌的心撕碎裂的在房裡跟MV裡面的Kim Petras一起抖奶大聲破音歌唱(還要是哭腔)
做流行歌手如果真的空有歌唱技巧最後只會淪為Tori Kelly的貨色，這點你知我知，Madonna以及Kim Petras都知。

46華語唔post了

45. I’m The Best - Nicki Minaj
到目前為止我依然認為這是Nicki Minaj最精彩的作品，因為她太「Nicki Minaj」了，從頭到尾，色彩繽粉的Beat，閃爍動人的Flow，最重要是內容，「不努力同我去死」的人生哲理，從泥沼中默默上爬的情節，或者她最好的表現粉絲們可以丟出十首八首出來，但這首生涯上第一個開場到現在聽回來還是如此的感動，就連Outro裡面那幾句的念白都是如此的令人黯然落淚。
回想起來QUEEN這張作品實在太太太愚蠢了，她最初的感動從來都不是那花枝招展的稱號紀錄，而是穩打穩扎的態度，真誠的態度，以及永不磨滅的勇氣，而不是「讓姐教你如何做人」這些老江湖把戲。

44. Not - Big Thief
真正意義上的「情緒搖滾」，幾近崩潰的Vocal，再加上隨著情緒「任意妄為」的結他，以及簡單結構卻層層展開內藏深意的內容，最後結束的結他就如一顆炸彈一樣將Vocal原先主導的情緒推向一個人聲(主音能力)做不到的高峰，然後戛然而止，充滿燥動卻是如此的優美，情緒是鼓動卻沒有混亂，比起他們以前過份修飾曚曨美系列作品來得更力量，以及更有搖滾中最重要的質感: 原始。

43. Video Games - Lana Del Rey
其實你問我，Lana Del Rey多年來最顯著的「進步」
也不就是她發現了「原來老娘的聲音很美，放屁聲也有非主流女神的聽感」
但自覺漂亮同時卻會生成盲點，敝除她的念經audio book
她在之後的專輯去到NFR裡面的演繹愈見Show off 了，NFR是一個屬於她的巔峰
但NFR在出色的創作背後，我卻發現她的Showoff愈見Patten，你問我為何
我頗確定她是被自己的聲音困住了，就像某位華語天后一樣，她過於「自知」，覺得自己唱坨屎也很好聽
但賣賬是一回事，不思進取是另一回事
或者你會指控這首Debut單曲的「虛情假意」造作得仿如她剛剛豐完唇的臉
但這首單曲裡面每一刻都裝模作樣得如此天衣無縫，每一個字她都咬得要有「風情萬種」的韻味
這種小心翼翼的「不自知」卻讓她擁有了令人樂此不疲的樂趣，讓你頹，讓你「復古」，讓你角色扮演「女人還是生仔機器，男人的漂亮飾品」時代的落魄女子
歌手要造好歌，不是「歌手本身的美」便足夠，而是一個相輔相成概念，你不好好思考作品本身意義，亂唱一通是沒有意思的，這首作品很明顯就是一首Think too much的作品，但放在之後生涯明顯放飛自我的Lana Del Rey上愈顯珍貴。

42. No Drug Like Me - Carly Rae Jepsan
Well，對於她最廣為人知的兩首好作品，我實在不太感興趣，因為這些作品的確把她的商業後路早早封死了，但做到E·MO·TION這等級數的少女Synth pop作品她退出樂壇也值了，不過甜是會發膩的，人是會長老的，她自知這點是不能改變的，於是她用了我最喜愛的套路做出了讓我對她重新著迷的歌曲。
它依然是一首復古作品，但她在甜美中滲入了女人的氣味，她在裡面聽起來是如此細膩性感，但金光發閃的配置是如此的夢幻可人，這不單止表現E·MO·TION中的清純可人，同時卻柔媚動人，像如副歌一樣柔如水，幻如天，她最好的單曲之一。

41. Horseshoe - Withered Hand
另一個男性Singer songwriter的Peak，裡面比Taylor Swift還要爛的錄音室演唱功力卻寫出了最具詩意的旋律內容，將愛的無助，荒涼，殘酷利用近乎破音的Vocal Performance演繹得入木三分，比起談論政治社會，他談及的是如此接近也如此遠的東西，可以說是這個十年的寫作Highlight之一。

40. Honeymoon Avenue/Better Off - Ariana Grande
我沒有興趣在這裡用千字篇幅跟你說她在一路上的轉變進化，她在如今幾近荒廢的流行樂壇上都不情不願的變成領頭人之一，作品跟作品之間已經感覺她的疲倦以及力不從心。
於是要選她的Best，我決定將一切回溯到她的最初，也即是她還是掛住童星稱號的出道作，是如此的標緻性開場，廉價卻磅礡的弦樂，失重的鼓點，然後還有她的Vocal，就像剛剛綻放的花朵一樣，鮮嫩，優美，甜蜜，同時具有力量，穿透，領悟，真真正正的為少女而生的作品，再深入點，是一首象徵Ariana Grande的作品。
這樣說的原因落在若干年後的一首沒有打單的歌曲Better Off講起，此歌的做法是跟Honeymoon Avenue完全相反，凋零的鼓點及Synth，以及她在裡面已經比肩前輩的叙事演繹能力，就像一部文藝電影俏然落幕一樣，不痛不癢，卻意味深長，它才是應該放在Sweentener結尾的作品。
於我心目中，兩首都是象徵著她的一個時期，也是一段故事，Honeymoon Avenue的象徵就是她的開始，一位年少氣盛的少女滿心期盼的坐著初戀的車駛入了紙醉金迷的「蜜月大道」(又稱Hollywood)，然後經歷了各種人與事，高或低，悲傷及高興，她自己一個駕回當初那個男人駕著的開蓬跑車，然後駛出了那個她曾經期盼過的「蜜月大道」，途中徐徐略過的樹影想起了每個在她心裡留下烙印的人與事，但她沒有再情感豐富的反應，反而不再回頭的繼續前行，一往無前的前進。
「I swear my love is a curse, make you head over shoes, head over shoes」
風輕雲淡的背後埋藏著多少心酸，也只有她自己知道

文:AZ/尊尼

做乜9，之前已經出咗張翻炒EP
而家又出

Noah Cyrus - I Got So High That I Saw Jesus (feat. Miley Cyrus) [Live Recording]

Dua Lipa feat. Angèle Angèle // Fever // October 30

Certified Lover Boy January 2021

佢真係一分手就去到好極端

AMAs nominees:

Artist of the Year:
• Justin Bieber
• Post Malone
• Roddy Ricch
• Taylor Swift
• The Weeknd

New Artist of the Year:
• Lewis Capaldi
• Doja Cat
• DaBaby
• Lil Baby
• Roddy Ricch
• Megan Thee Stallion

Collaboration of the Year:
• WAP
• ROCKSTAR
• 10,000 Hours
• Rain On Me
• Savage Remix

Favorite Album - Pop/Rock:
• Fine Line
• folklore
• After Hours

Favorite Male Artist - Rap/Hip-Hop:
• DaBaby
• Juice WRLD
• Roddy Ricch

Favorite Female Artist - Rap/Hip-Hop:
• Cardi B
• Nicki Minaj
• Megan Thee Stallion

Favorite Artist - EDM:
• Kygo
• Lady Gaga
• Marshmello

Favorite Social Artist:
• BTS
• Billie Eilish
• EXO
• Ariana Grande
• NCT 127

Favorite Female Artist - Pop/Rock:
• Dua Lipa
• Lady Gaga
• Taylor Swift

Favorite Duo or Group - Pop/Rock:
• BTS
• Jonas Brothers
• Maroon 5

Favorite Music Video:
• Say So
• Life Is Good
• Rain On Me
• cardigan
• Blinding Lights

Favorite Male Artist - Latin:
• Bad Bunny
• J Balvin
• Ozuna

Favorite Female Artist - Latin:
• Becky G
• Karol G
• Rosalía

Favorite Artist - Alternative Rock:
• Billie Eilish
• Tame Impala
• twenty one pilots

Favorite Female Artist - Soul/R&B:
• Jhené Aiko
• Doja Cat
• Summer Walker

Favorite Male Artist - Soul/R&B:
• Chris Brown
• John Legend
• The Weeknd

Favorite Song - Pop/Rock:
• Someone You Loved
• Don’t Start Now
• Circles
• The Box
• Blinding Lights

12am

唔知貼去邊道好
AC/DC - Shot In The Dark (Official Video)

NEW ALBUM POWER UP OUT NOVEMBER 13. Pre-order now:

Harry Styles - Golden (Official Video)

Ariana Grande - positrons (behind the scenes)

Demi 真係摺埋算啦

this screams fake lol
probably just some stupid stan war

Stan twitter樣樣都賴落demi
之前lana喺ig出事又話係demi hack咗lana acc
Demi都幾慘

Biggest female debuts on US Spotify.

1. the 1 4.18m
2. cardigan 3.94m
3. 7 Rings 3.85m
4. exile 3.83m
5. LWYMMD 3.83m
6. ME! 3.58m
7. BUWYG, IB 3.5m
8. tlgad 3.35m
9. my tears ricochet 3.2m
10. thank u, next 3.03m

November

Imagine Dragons

Folklore 又上返 billboard 200 No.1

全部都係taylor同 Ariana

做乜鳩

之前google產品發佈會有selena份的

UK Charts midweek:

Ariana Grande's "positions" to debut #1, her 7th #1 single.
KSI / Craig David / Digital Farm Animals' "Really Love" to debut #2.
Little Mix's "Sweet Holiday" to #6, highest-charting song of the 'Confetti era'.
Miley Cyrus' "Midnight Sky" slips to #9.
Justin Bieber's "Holy" slips to #10 ; "Lonely" to #22.
Dua Lipa's "Levitating" stays at #15.
Sam Smith's "Diamonds" stays at #16.
Cardi B's "WAP" at #21.
Bring Me To Horizon's "Teardrops" to debut #35.
Clairo's "Sofia" at #94

Justin Bieber & benny blanco - Lonely (Official Acoustic Video)

有Sam Smith了

隻碟叫 For The Lover That I Lost 好似好啲

Ariana Grande - positions (Album)

Carly Rae Jepsen - It's Not Christmas Till Somebody Cries

Liam Payne - Naughty List (with Dixie D’Amelio)

Jonas Brother - I Need You Christmas

Sam Smith - Love Goes (Album)

Sam Smith - Kids Again (MV)

出新歌無人講

聽咗一半
暫時有啲失望

成隻碟都一般般冇特別 仲會有咩講

sweetener 2.0有乜特別 首首都好似咁

69都ok嘅

Ariana Grande “Positions” Interview

成隻都好很正

positions 感覺上似 thank u next b side
同埋唔識欣賞個vocal production
too airy 已經完全聽唔出佢唱緊咩

同埋啲歌詞...仲有好大進步空間
全個album得positions同pov叫做okay

.@MariahCarey's "All I Want For Christmas Is You" has re-entered the top 100 on US iTunes.

尋晚聽咗今年嘅第一次

nas maraj is back

今年有tokyo dome

Mariah Carey's "All I Want For Christmas Is You" has re-entered the global Spotify chart at #116 with 882K streams on November 1 (#63 US).

Ariana Grande’s 'positions' leads race for UK #1 album debut, Sam Smith’s 'Love Goes' less than 600 copies behind at #2.

The Weeknd's 'Beauty Behind the Madness' has now surpassed 5 billion streams on Spotify.

NBA YoungBoy x Nicki Minaj x Mike WiLL Make-It // What That Speed Bout // Thursday

Ariana Grande becomes the first artist in history to have five singles debut at #1 on the Hot 100.
She becomes the first artist in Hot 100 history to earn three #1 debuts in a single calendar year.
She is the first female artist to earn at least three Hot 100 #1 hits in a calendar year since Rihanna and Katy Perry both did so a decade ago.

Luke Combs’ "Forever After All" is the highest debuting single by a male country soloist in Hot 100 history (#2).

For the third time in history, songs debut at #1 and #2 on the Hot 100 simultaneously. It last happened with Adele's "Hello" and Justin Bieber's "Sorry" in 2015.

Ariana Grande extends her record as the first artist to have lead single of each studio album debut within top 10.
She is the first artist to have 3 #1 songs in this decade.
She is the fastest act to accumulate 5 #1's.
She is the first woman to debut 3 solo songs at #1 (ties Drake overall).

‘Chemtrails Over The Country Club’ delayed by 16 weeks for vinyl production, Lana Del Rey eveals.

In meantime, Lana says she’ll drop a cover album of “American standards & classics” on Christmas.

Lady Gaga performs for Joe Biden - "Shallow" & "You And I"

如果今次拜登輸咗Lady Gaga會唔會好似當年Katy撐Hilary 咁樣flop

Little Mix - Confetti

24k Goldn feat. iann dior, Justin Bieber & J Balvin // Mood (Remix) // Friday

個死肥閪抵Flop啦 出完隻碟hea到冇promo過咁濟
仲咁大想頭開stadium tour

Album

Maluma & The Weeknd - Hawái (Remix)

24K Goldn - Mood (Remix) fear. Justin Bieber, J Balvin & iann dior

Mike WiLL Made-It - What That Speed Bout!? (feat. Nicki Minaj & YoungBoy Never Broke Again)

Miley Cyrus - Midnight Sky (Edge of Midnight) (feat. Stevie Nicks)

Justin Bieber - Holy (Acoustic) ft. Chance The Rapper

midnight sky 好正
成日loop

Dua Lipa, Angèle - Fever (Official Music Video)

把聲愈聽愈厭

Kylie Minogue - DISCO (Deluxe)

do you believe in magic?

大家仲撐唔撐件垃圾左膠肥閪Lady Gaga
撐
唔撐

Lana Del Rey sings the Catholic hymn, “On Eagles’ Wings,” in honor of Joe Biden being elected President.

FINNEAS - Where The Poison Is

以後只可以聽撐侵侵嘅69

唔止要抵制lady gaga 係要抵制所有左膠音樂 我知呢度好多Taylor Ariana Beyoncé 等等嘅fans , 即刻拎返首Lil pump 神曲Gucci gang 出嚟聽 ，Taylor fans 建議轉聽Kanye west

Cardi B Lana Del Rey Dua Lipa fans可以轉聽咩

可以轉聽 鹽香小豬件 叫春 支持侵侵既歌手可能1隻手都數得哂

唔聽得cardi但係唔想聽nicki

多左囉

Nicki 上屈已經反侵 ...

此po已完

Kanye係投俾自己冇投侵
可以罷聽埋佢

好聽應節
YG （feat. Nipsey Hussle）- FDT （fuck donald trump）

咁又唔洗完， 改名做 歐美左膠樂壇集中討論區 就得

全部轉聽country紅區產物

左膠Billie Eilish // Therefore I Am // THURSDAY 11/12

紅色
散晒
左膠confirmed

Ariana Grande's on this week's Hot 100:
#2, positions
#8, 34+35
#32, motive ft. Doja Cat
#35, off the table ft. The Weeknd
#40, pov
#43, just like magic
#47, shut up
#49, nasty
#52, safety net ft. Ty Dolla $ign
#63 six thirty
#65 my hair
#70 obvious
#71 west side
#75 love language

Only female albums to have all of their tracks chart on the Hot 100 simultaneously:
positions
thank u, next
Lemonade
Lover
folklore

The Weeknd’s "Blinding Lights" has now spent 38 weeks in the Hot 100's top 10. It is one week from tying the record for most weeks in the region.

Female artists with the most entries in Hot 100 history:
Nicki Minaj 113
Taylor Swift 113
Aretha Franklin 73
Ariana Grande 66

BTS' "Dynamite" returns to #1 on the Digital Song Sales chart. It has now spent 10 weeks at #1, the only song to do so this year.

Billboard Hot 100: #19(+3) Kings & Queens, Ava Max [13 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #29(+13) Levitating, Dua Lipa Feat. DaBaby [5 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #45(+13) Diamonds, Sam Smith [7 weeks]. *new peak*

Post Malone’s “Circles" departs the Hot 100 this week. It spent 61 weeks on the chart and peaked at #1, breaking the record for most weeks in the chart’s top 20.

Dua Lipa's "Don't Start Now" departs the Hot 100 this week. It spent an entire year on the chart, peaking at #2 and becoming the biggest female hit of 2020.

boring

Billboard Hot 100: #48(re) Thriller, Michael Jackson [21 weeks] *peak: #4*

Taylor Swift’s "cardigan" departs the Hot 100 this week. It debuted at #1 alongside ‘folklore', making Taylor the first artist in history to debut a song and album at #1 in the same week.

For the first time since January 2017, Post Malone is not charting on the Hot 100.

Halsey names Grimes & Harry Styles as two of her dream collaborators in Vogue Magazine interview.

MTV EMA 2020 Winners:

Best Pop: BTS - Dynamite
Best Video - DJ Khaled feat. Drake - POPSTAR (with guest appearance Justin Bieber)
Best Collaboration: Karol G feat. Nicki Minaj - Tusa
Best Artist: Lady Gaga
Best Group: BTS
Best New: Doja Cat
Best Pop: Little Mix
Best Electronic: David Guetta
Best Rock: Coldplay
Best Alternative: Hayley Williams
Best Hip-Hop: Cardi B
Best Latin: Karol G
Best Virtual Live: BTS
Best Push: Yungblud
Biggest Fans: BTS
Video for Good: H.E.R. - I Can't Breathe

Little Mix - “Sweet Melody” Live | MTV EMA 2020

Doja Cat - "Say So" Live | MTV EMA 2020

Sam Smith - "Diamonds" Live | MTV EMA 2020

Zara Larsson - “WOW” Live | MTV EMA 2020

Madison Beer - "Baby" Live | MTV EMA 2020

YUNGBLUD - "Cotton Candy" / "Strawberry Lipstick" Live | MTV EMA 2020

Alicia Keys - "Love Looks Better" Live | MTV EMA 2020

Maluma - “Djadja (Remix with Aya Nakamura)" / "Hawái" Live | MTV EMA 2020

David Guetta ft. Raye - “Let’s Love” Live | MTV EMA 2020

Tate McRae - "You Broke Me First" Live | MTV EMA 2020

Karol G - "BICHOTA" Live | MTV EMA 2020

24kGoldn ft. Iann Dior - "Mood" Live | MTV EMA 2020

Why Don't We - "Fallin" Live | MTV EMA 2020

Rock版 Say So好正，無咁煩膠

Rock版正好撚多
真係好似evanescene
以後唔會再聽原版say so

Mariah Carey's "All I Want For Christmas Is You" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Ariana Grande's "pov" has reached a new peak on US Apple Music at #4.

Katy Perry - Never Really Over + Not The End Of The World + Roar (Live at 2020 Tmall Double 11 Gala)

個look 好似Adele加Beyonce

The Weeknd. Super Bowl Half Time Show. 07 Feb 2021.

Billie Eilish - Therefore I Am

Katy Perry, Tiësto - Resilient (ft. Aitana) [Tiësto Remix] – Visualizer

Megan Thee Stallion’s debut album “Good News” drops November 20.

Ariana Grande - R.E.M. Fragrance Commercial (Official Video)

Kelly Clarkson - All I Want For Christmas Is You

DaVido - Holy Ground (feat. Nicki Minaj)

Lil Nas X reveals “Call Me By Your Name” is the next single on his debut album.

Billboard reports that Britney Spears’ new song “Swimming In The Stars” will be released to digital platforms in two weeks.

Billie Eilish is the #1 most streamed female artist of the year on Spotify with over 4.5 billion plays.

Billie Eilish’s "Therefore I Am" has reached #1 on US iTunes.

Justin Bieber - Rock Around The Christmas Tree
Amazon Music exclusive

Lil Nas X - HOLIDAY (Official Video)

Kelly Clarkson - All I Want For Christmas Is You

Future & Lil Uzi Vert - Pluto x Baby Pluto (Album)

Swae Lee - Dance Like No One's Watching (Official Music Video)

Tones and I - Fly Away

Kelsea Ballerini - hole in the bottle (with Shania Twain)

BENEE - Hey u x

City Girls - Pussy Talk (feat. Quavo, Lil Wayne & Jack Harlow) [Remix]

Slayyyter - Throatzillaaa

UK Charts:
1. (=) positions *3rd week at #1*
2. (=) Lemonade
3. (+9) Sweet Holiday
4. (-1) See Nobody
5. (+2) Midnight Sky
6. (-2) You Broke Me First
7. (-2) What You Know Bout Love
8. (=) Really Love
9. (+1) Holy
10. (+3) Levitating

11. (=) Diamonds
17. (+3) Lonely
18. (-9) 34+35
20. (+5) Wonder
21. (=) Dynamite
22. (NEW) pov
23. (NEW) Confetti
30. (=) WAP
36. (+4) Golden
43. (RE) Happiness
60. (RE) All I Want For Christmas Is You *100th week on chart*

US Album Chart - Final
1. Ariana Grande 82K
2. Pop Smoke 58K
3. The Kid LAROI 52K
4. Luke Combs 45K
5. Nav 44K
6. King Von 41K
7. JUICE WRLD 39K
8. Lil Baby 33K
9. Hamilton 30K
10. Taylor Swift 30K

Shawn Mendes' 'Wonder' tracklist:
1. Intro
2. Wonder
3. Higher
4. 24 Hours
5. Teach Me How To Love
6. Call My Friends
7. Dream
8. Song For No One
9. Monster (with Justin Bieber)
10. 305
11. Always Been You
12. Piece Of You
13. Look Up At The Stars
14. Can't Imagine

Katy Perry to make debut performance of “Only Love” at 2020 AMAs November 22nd.

34+35 MV coming soon

Dua Lipa in FIFA21

想問呢度有冇人聽開舊歌？
有首舊歌想問一問

有

法文啵 你都有？？

咁法文就冇了sorry

@phoebe_bridgers and @maggierogers’ "Iris" cover sold over 28K US downloads during its one and only day of availability. It’s expected to become the first Hot 100 entry for both artists.

Indie queens are coming to dominate

Bleachers - chinatown (Official Video) ft. Bruce Springsteen

Bleachers - 45 (Audio)

3pm

Katy Perry, Tiësto, Aitana - Resilient (Tiësto Remix) #OpenToBetter Film

Shawn Mendes X Justin Bieber - Monster // NOV 20

出完一齊退休啦

想問wap mv係咪換咗做clean version之前記得好似係explicit

Ariana Grande - 34+35 (official video)

mv一直都係clean

‘Mariah Carey’s Magical Christmas Special’ with guest appearances:

Tiffany Haddish
Billy Eichner
Ariana Grande
Jennifer Hudson
Snoop Dogg
Jermaine Dupri
Misty Copeland
The Peanuts Gang
Mykal-Michelle Harris

Out December 4, only on Apple TV

Mariah Carey ft. Ariana Grande & Jennifer Hudson
“Oh Santa! (Remix)”
December 4 (Apple Music) ; December 11 (all platforms)
Served with music video

Dua Lipa and DaBaby take you behind the scenes for Levitating

Prisoner - Miley Cyrus ft. Dua Lipa (Official Music Video Teaser)

希望係we can’t stop 個類型

MARINA - Man’s World (Official Music Video)

Miley Cyrus - Prisoner (Official Video) ft. Dua Lipa

Ava Max - My Head & My Heart [Official Audio]

Miley vocal搶晒鏡

20th bb no.1 ready

BTS - BE (Album)

BTS (방탄소년단) 'Life Goes On' Official MV

Megan Thee Stallion - Good News (Album)

Shawn Mendes, Justin Bieber - Monster

James Blake - The First Time Ever I Saw Your Face

Sam Smith - The Lighthouse Keeper

DaBaby - My Brother’s Keeper (Long Live G)

Lana Del Rey - Summertime The Gershwin Version

Anitta - Me Gusta [Remix (feat. Cardi B & 24kGoldn)]

等睇首週屌打臭雞左閪Taylor Shit

Megan Thee Stallion - Body [Official Video]

咁勤力既佢

Flop到咁咪要勤力啲囉

呢首唔係差 係悶咗少少
如果佢隻碟又係玩80s 我想佢有一首係玩city pop
碟名仲要叫plastic hearts 好岩feel囉

反而我覺得佢啲新歌幾好，無以前咁悶。但係以前個情緒又帶得好啲

Big Sean - Wolves ft. Post Malone

Nicki Minaj announces her new documentary series exclusively streaming on HBO Max.

Phoebe Bridgers - Copycat Killer

有冇人有聽lewis capaldi

UK Chart:
#1 (=) Ariana Grande - positions *4th week at #1*
#2 (New) Billie Eilish - Therefore I Am
#3 (=) Little Mix - Sweet Holiday *2nd week at #3*
#4 (-2) Internet Money - Lemonade
#5 (-1) Wes Nelson & Hardy Caprio - See Nobody
#6 (=) Tate McRae - You Broke Me First
#7 (New) BBC Children In Need - Stop Crying Your Heart Out
#8 (-3) Miley Cyrus - Midnight Sky
#9 (-2) Pop Smoke - What You Know Bout Love
#10 (=) Dua Lipa - Levitating *2nd week at #10*

#12 (-3) Justin Bieber ft. Chance The Rapper - Holy
#14 (-4) Sam Smith - Diamonds
#17 (+1) Ariana Grande - 34+35
#19 (+3) Ariana Grande - pov
#21 (-1) Shawn Mendes - Wonder
#23 (-6) Justin Bieber & Benny Blanco - Lonely
#29 (+7) Harry Styles - Golden
#31 (+29) Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You
#33 (-3) Cardi B ft. Megan Thee Stallion - WAP
#36 (Re) Little Mix - Holiday
#42 (-19) Little Mix - Confetti
#60 (New) Lil Nas X - Holiday
#93 (New) Justin Bieber - Rockin’ Around The Christmas Tree

Spotify Global Highlights (Nov 20):

#1 (=) Bad Bunny, Jhay Cortez - Dakiti 7,390,396
#2 (+4) BTS - Dynamite 6,635,102

#3 (NEW) BTS - Life Goes On 6,450,392

#4 (-1) Ariana Grande - positions 5,014,875

#5 (-3) Billie Eilish - Therefore I Am 4,993,389

#6 (NEW) Shawn Mendes & Justin Bieber - Monster 4,839,390

#7 (-3) 24KGoldn feat. iann dior - Mood 4,646,000
#8 (NEW) BTS - Fly To My Room 4,568,625

#9 (NEW) BTS - Blue & Grey 4,522,564

#10 (NEW) BTS - Telepathy 4,137,202

#11 (NEW) Miley Cyrus feat. Dua Lipa - Prisoner 4,022,659

US chart update (FINAL):
#1 AC/DC 121K
#2 Future/Lil Uzi Vert 106K
#3 Chris Stapleton 102K
#4 Ariana Grande 73K
#5 Pop Smoke 54K
#6 Luke Combs 44K
#7 Queen Greatest 37K
#8 Juice WRLD 37K
#9 The Kid Laroi 36K
#10 Fleetwood Mac 31K
#11 YoungBoy Never Broke Again 30K

Taylor 真係Amas親生女
連續三年Artist of the year
總計六年

關咩事 成個AMAs都係fan-voted 邊個刷得多啲咪邊個贏

有無人睇緊 Grammy nomination live

here

就快到 general field

冇驚喜 都估到

都係
但居然完全無 the Weeknd?!

Beyoncé比左幾錢買Nom

佢勁多提名
反而唔明點解the weeknd 無

尋找失蹤人口katy perry
繼續於各大獎項之中榮獲0提名

The weeknd得罪咗佢哋啲咩
你唔提aoty都算
Blinding lights紅到咁 破埋billboard紀錄都冇soty/roty係咩玩法
你死都唔俾呢首soty/roty都只少攞落r&b/pop solo performance
屌你老母竟然唔揀blinding lights 仲要去提名首垃圾yummy
你老母食錯啲咩春藥啊

零提名？佢係咪冇報？

希望係真係冇報
但係After Hours咁成功 照計唔會冇報

冇Abel都算
連 Fiona Apple 都冇？？
今年真心可以唔使睇

Fiona apple有3個提名 不過唔係通類

我知道呀
但通類冇佢 真心戥佢唔抵
She deserve better

gaga 有無

Aoty真係亂咁嚟
冇fiona冇weeknd
但係有coldplay
Coldplay出過碟我都唔撚記得

得兩個 pop vocal album,pop duo performance

the weekend 同halsey 一個nom都冇痴撚咗線

反而justin bieber就入圍咁多憑乜 yummy yummy？

睇佢ig應該有報，陰公

The weeknd已經係ig屌柒grammy

his manager is scooter

Cry for the weeknd

俾返d noms abel啦
俾jb不如俾post malone

好味真係垃圾到一個點買nom還買nom點解要推呢首垃圾歌出嚟

好似美國大選咁 cls

依稀記得Mitski個包裝獎Grammys食開屎

Bon Iver:

...

Katy Perry 或成最大贏家 tbh ...

Coldplay隻新碟好垃圾

乜2020年仲有Coldplay fans邊個負評你

Weeknd真係有報

Beyoncé is now a 79x #GRAMMYs Award nominee.

Taylor Swift - folklore: the long pond studio sessions (from the Disney+ special) [deluxe edition]

仆街Scammys出貓唔好出得咁過份啦出術出到大熱零提名 點會覺得你冇鬼

有source話係因為abel揀咗去Super Bowl唔去Grammys表演 搞到Grammys班友嬲嬲豬
如果係真都好小家下
俾Beyoncé 隻碟咁多noms都算 queen b啊嘛
俾jb我無嘢好講

Halsey又唔知做錯d乜 好慘

上年Halsey grammys冇提名好似之後Amas攞獎嘅時候已經屌柒Grammys

去左支那寶唱歌都夠搵

屌佢啦 2018個年 24K 憑咩攞撚咗AotY

唔明大家做咩咁suprise
年年都有人比人snubbed
Nicki already told yall

And MC

Emancipation of Mimi

And Daydream

雖然每年都屌Scammys，但今年有冇人會睇
睇住嚟屌
垃圾show堅決唔睇

睇但唔屌

Jagged Little Pills抵攞過Daydream啦
Emancipation嗰年就明顯比人snub三個大獎最少都應該有一個囉

Always true

rina sawayama 竟然咩提名都無
xs可以話係今年pop最鍾意

plastic heart好好聽！

angels like you

勁好聽！一聽就鍾意

其實佢有冇報
想知佢邊間label，出處女大碟居然可以撞Fiona Apple暌違8年大碟，係咪on9畀我推遲都唔撞佢

頭先check咗下叫dirty hit 算indie label
好似話因為佢國籍問題無得報

有國籍要求BTS都有pop performance提名啦

頭先睇錯，原來係mercury prize有國籍要求，grammy唔知係咩原因。
所以英美兩邊都無得拎獎

Wolf Alice同The 1975嗰間
睇返The 1975都有Grammys提名
真係唔知做緊乜野

#1. (=) positions
#2. (=) Therefore I Am
#3. (=) Sweet Melody
#4. (+1) See Nobody
#5. (+5) Levitating
#6. (=) you broke me first
#7. (+1) Midnight Sky
#8. (NEW) Prisoner
#9. (NEW) Monster
#10. (NEW) Life Goes On

Biggest single day stream peaks on the Spotify global chart in 2020:

#1 Bad Bunny & Jhay Cortez - Dakiti 10.09M
#2 The Weeknd - Blinding Lights 8.45M
#3 Ariana Grande - positions 7.83M
#4 BTS - Dynamite 7.78M
#5 Taylor Swift - cardigan 7.77M
#6 Tones and I - Dance Monkey 7.71M
#7 Travis Scott & Kid Cudi - THE SCOTTS 7.45M
#8 Roddy Ricch - The Box 7.43M
#9 Taylor Swift - the 1 7.42M
#10 Cardi B & Megan Thee Stallion - WAP 7.12M

Angels like you好好聽

dua真係越嚟越有diva嘅氣質

Plastic Hearts 全隻碟都好好wo
堅高質
絕對係2020年其中一隻質素高嘅專輯

I’m so proud of this

Britney竟然有新歌

廁所讀物回歸

Positions - Ariana Grande (Republic Records)

B***

所以她最後決定將Rihanna 的套路學起來：有本錢就做自己想做的。你大可將它當成比sweetener 更進一步的ANTI-POP 實驗作品，但這裡有一個部份比甜味劑做得更多的是關於音質與感官上的互通，不過在認真談討它本身所「實驗」的程度之前，先大掃各位興致先。

這張專輯的弊病位顯然易見，第一，收歌很爛，第二，找來合作的人不論幕前幕後有一半以上表現爛cry。

歌寫得爛的地步在哪？其實並沒有去到Lotus 的地步，但起碼有三分之一的曲目的旋律，內容都極度疲乏無力，就算歌手本人技藝一流都救不了整首歌，最明顯是just like magic以及six thirty，love language 後面的outro 亦十分垃圾多餘，寫做愛寫男人可以寫得如此空洞也就只有她做到。

然後再來是台面的三位合作，Doja Cat聽上去與宿醉了的Cardi B差不多，The Weeknd正常，Ty Dolla Sign依舊無聊，幕後的人，除了好閨密Monét表現比較正常其餘都有點莫名其妙，Ryan Tedder你回去Adele身旁好嘛?Priscilla Renea WTF? 你很想要5H的賣剩貨嗎???

但做成這樣子其實也能部份理解，她本人其實已經認定自己的發展方向後，隨性的收了十多首自己喜歡的然後告訴粉絲自己會「一黑到底別妄想我再做POP」。這樣子去想實際上也不太壞，雖然旋律不過關但聽得出來是想探索多一點自己領域的可能性所以才會出現了如此的Grade。

這張專輯最讓我感到「實驗」的部份是在Safety Net去到Nasty的部份

Safety Net就是裡面用「Speaking Singing」裡面語感/境最好的，Hook的質感以及Beat裡面人聲的素材跟歌手本人的演繹的Mood十分契合，只是Ty Dolla Sign太煩，Solo應該會更好，但空間雖然有點填得過多不過由於歌本身寫得比較平坦所以就還好。

My Hair大概是最讓我驚喜的一首，不學Beyonce，不學Rihanna，不學Alicia Keys，居然學起了Erykah Badu來唱Neo Soul，雖然內容再加語境演繹依舊太過雛妓還未上去名妓，但後面哨音的激情Show off的確聽得好爽，但爽的地方不在於她的花式，而是那個時刻，她的肉嗓跟Groove，樂器都融為一體，拼湊成一幕「我比男人X到要上天堂」肉欲與純粹的畫面。

Nasty亦是，一開始的談話與鬼叫實際上是做完愛後的延續，Hook的質感是很想變得淫邪，她渴望聽上去是一個「很壞的女人」不過後面俗套演繹打破了整個氣氛，所以是有點可惜。

然後還有Off The Table，又一首翻炒對唱抒情系列，但裡面的製作卻讓我想起了Postishead，又或者Tricky的暗潮作品，質感即時提昇了幾個檔次，如果歌本身再寫好一點就更好了。

至於其他，Shut up的弦樂人聲交融不錯不過未至於讓我喜歡，34+35聽上去很好笑「X我到聽朝」，「You 精 (it) Just like Water」算是不錯的小品，其餘作品就不過不失，未爛到要雙耳流血，但質素參差不齊。

至於內容，其實她喜歡做愛這回事其實已經一早就知道，性愛是不是女歌手轉型法寶還是要看怎樣用，這裡色情與政治正確的雙關隱喻實際上比預期中還要無聊，同名曲聽起來是如此的無趣，不過如果主題上的引子只是實驗的籍口的話可以原諒三分，的確裡面的作品有一兩個時刻是成功通向了感官層面，但死抱著市場價值造出了不到位的作品可以說是「攬炒」系列，這點不怪她，要怪只能怪她自己的經理人。

我覺得如果你是Ariana的粉絲就不要期望她之後會做一張舞曲專輯，舞曲要唱跟Lady Gaga一起拿個Credit就算，她自知自己聲音是「配不上」舞曲這回事(反過來也是)，她想要的，是關於人聲的質感與欲念感官的連接，或者她下一張需要做的是Neo Soul，因為沒有任何一個種類比Neo Soul更迷幻，更肉欲，更感官，這才是Positions最終型態。

Pick: My Hair, Nasty, Off The Table, 34+35
文:尊尼/AZ

唯一一首特別啲嘅pov冇講到

Mariah Carey - Oh Santa! (Official Music Video) ft. Ariana Grande, Jennifer Hudson

爆玻璃

Ari vocal顯得好弱

好似就住就住咁唱
一開頭好back up singer feel

Billie 有得Refund (Live Nation)
對比 Avril Lavigne 個垃圾主辦真係高下立見

ARIANA MARIAH一齊 WHISTLE

Shawn Mendes - Wonder

Black Eyed Peas, Shakira - GIRL LIKE ME (Official Music Video)

The Weeknd ft. ROSALÍA - Blinding Lights [Remix] (Official Music Video)

Adele’s '21' appears on the year end Billboard 200 for a tenth year in a row. The album has been crowned the chart’s Greatest Album of All Time.

Mariah Carey's "All I Want For Christmas Is You" has reached #1 on the US Spotify chart for the first time this year with over 1 million streams.

Rihanna's ‘ANTI’ album places at #153 on the Billboard 200 Year-End chart.

Mariah Carey, Ariana Grande and Jennifer Hudson's "Oh Santa!" has reached #1 on US iTunes.

Troye Sivan x Kacey Musgraves x Mark Ronson

coming soon

UK Charts:

1. positions (=) *6th week at #1*

2. AIWFCIY (+12) *repeak; 7th week at #2*

3. Last Christmas (+17)

4. Sweet Melody (-1)

5. Midnight Sky (+2) *repeak; 3rd week at #5*

6. Therefore I Am (-4)

7. Levitating (-2)

8. Fairytale of New York (+18)

9. You broke me first (-3)

10. 34+35 (+3)

12. Prisoner (-4)
16. Santa Tell Me (Re)
19. Rockin' Around the Christmas Tree (+33)
20. Underneath the Tree (+26)
21. Rockin' Around the Christmas Tree (by JB) (+27)
26. Monster (-17)
28. This Christmas (by Jess Glynne) (+35)
30. Dynamite (+7)

要到離婚先變到究極體

Wonder (Holiday Deluxe Version)

出咗一日已經忍唔住要借camila谷sales

music is my baby~~~~~~

以為Oh Santa會比條team全力push做20th #1，點知Spotify啲Xmas playlist影都唔見 連Top 200都冇蹤影

Gwen Stefani - Let Me Reintroduce Myself (Official Lyric Video)

Rina Sawayama - LUCID (Extended Reality Video)

SAWAYAMA (Deluxe Edition)

咁快第2

差唔多啦 上年呢個時間已經第三

Ava max美國top40電台都幾support佢
但好似喺美國點都谷唔起咁

Miley Cyrus - Prisoner (Live at Kimmel)

Generic

洗咗腦啦已經。行返reggae ska feel

Phoebe Bridgers - Savior Complex (Official Video)

trash pop

“Mendes comes across like your friend who just got into a relationship and won’t shut up about it: You’re happy for them and also tremendously bored.”

“In a sea of wannabe Biebers and sad Brits with guitars, Mendes has always been the nice guy, the boy next door who also could be an Abercrombie model. But he has yet to make a statement that truly sets him apart.”

比起Miles Kane嗰篇樂評nice好多

新碟好悶 聽咗一次就唔想再聽
唔覺得會有一首hit得起
銷量又差 口碑又差 單曲成績又一般

Here’s Everything Rihanna Did In 2020 Instead Of Releasing Music

Troye Sivan, Kacey Musgraves - Easy (Official Video) ft. Mark Ronson

咁博 又出碟

TAYLORRRR

佢痴左線啊 上張幾個月咋喎

幾時到Rihanna

sooooooooon

Mariah Carey應該會少咗最起碼一個星期冠軍

痴線

即係佢出親post話not a lot going on at the moment就代表又寫緊歌

屎上最大笑話：Taylor Swift唔商業

條女係咪太得閒
又有新album

有folklore嘅水準+fan base好難商業唔到
不如你講下有邊個歌手出碟唔係為咗錢
起碼佢唔會為咗錢而出垃圾俾我地

音樂人都要食飯呢一點大家都明
但係好似佢咁出咁多個version呃就少啲囉

係佢Label商業定佢商業
完全冇performance 冇promotion咁滯

Folklore啲shipping未到又要再洗錢了 唔知今次幾多個version呢? 會唔會出merch?
唔知幾時開翻tour呢? 好想送錢俾taytay

唔好撚玩啦 依家佢自己做老細喎
又想唔認係到賴呢樣賴嗰樣
成日講到佢乜都唔care咁啲歌會好聽啲？

就算佢出100個version都要有人肯買先得架
呢啲叫呃
你有錢咪買晒佢囉 冇錢佢用槍指住你個頭叫你買？

Taylor係咪癲左
1年之內兩隻碟
洗唔洗咁快棄專呀
本身諗住會有exile mv睇

佢有話呃咩？
鬼拍後尾枕？

reply埋#601

btw Taylor真係有呃人喎
又話嗰7個版本淨係出一個禮拜
轉個頭black friday又出多次cap水

：公司決定 唔關佢事
Also her: I’m the boss

襯billboard未改規矩就狂出唔同version
講到明11月出貨又做唔到
遲買既反而有discount 仲同第一批貨差唔多時間ship

佢官網出貨不嬲都係出名慢 想快啲收到咪去physical store買囉

Katy Perry!!!!!!

出Witness擺到明唔係為錢

flop到得50K debut唔係個個做到

問題係而家唔知點解某堆Swiftie係咁話Taylor唔係為商業出碟，大佬，你都識講啲歌手出碟都係為錢㗎啦，咁扮清高做咩呢

仲有嗰堆playlist

我本來諗住喺將隻碟拆開幾隻碟好似mini咁出，咁都ok嘅，可以講清楚下隻碟有咩故事，結果啲歌係重複嘅

咁係個堆swifties嘅問題啦冇追以前啲po

係呀folklore同埋positions出個陣有上過一陣水
呢次都係evermore出先黎睇返啲po

但Folklore嗰時好似就已經係商業化呢個問題嘈過一次㗎啦喎嗰時啲swiftie仲要踩lover捧Folklore

冇睇到

好心你啦，個Fave紅就可以咁串柒柒？低級引戰

咁Smile呢

Capitol 唔肯俾Budget佢 所以成隻Smile都佢自資錄
仲有堆Promotion 都要靠自己團隊R 唔關間垃圾公司事

Charity.

She’s donating music.

everyone: Exile MV
Taylor: How about a whole new album

Mariah Carey終於拎到人生中第二首UK個人No1單曲

有時候提醒完之後仲繼續得寸進尺，只會顯得你個Fandom好厚顏無恥，想睇Bitch Fight就特登拖第二個歌手落水，Cheap過雞

脫節好耐，say hi

cult

咁快又出一隻新專輯
佢啲創作力好恐怖

真係cls
Fun fact：15個月內Taylor出咗三張專輯

上次folklore 聽到好舒服，即使之後出埋long pond studio sessions 都係有過之而無不及

黎緊新專輯都好期待

有冇人有聽why don't we 新歌 lotus inn

Ariana Grande - excuse me, i love you (exclusive trailer)

Taylor Swift - evermore

no body no crime 同gold rush好正

evermore picks:
no body, no crime
long story short

聽到gold rush做緊嘢都忍唔住去睇下啲歌詞

做做下野聽到瞓着咗

失眠都唔會揀evermore嚟聽 folklore outsold

投票 （跟新舊排先後）
evermore
folklore

係咪繼續盲撐

樓上嗰幾位會員應該覺得真係好聽的

evermore都算好聽嘅
可能folklore實在太好
好似比唔上咁

evermore啲歌好似好冇記憶點咁
唔知係咪只係聽得好少 但係單憑頭幾次聽 真係冇folklore咁surprise同冇用

Willow同no body no crime副歌好有記憶點喎
No body no crime啲詞超正 聽到有啲心寒
首歌個故事好睇過好多netflix戲

我自己都覺得nbnc係比較出色嘅
但係由頭聽到尾 其實聽到中後段已經好疲勞

發現自己好多字都唔識
要查返先知講咩
Taylor用字有啲深

No Body No Crime好悶版既Miranda Lambert同Carrie Underwood
第一次聽人唱殺人唱到咁悶

Swifties好嬲好嬲

UK Chart:

1. All I Want For Christmas Is You (+1)

2. Last Christmas (+1)

3. positions (-2)

4. Fairytale of New York (+4)

5. Sweet Melody (-1)

6. Merry Christmas Everyone (+8)

7. It’s Beginning To Look A Lot Like Christmas (+6)

8. Do They Know It’s Christmas (+7)

9. 34+35 (+1)

10. Step Into Christmas (+8)

11. Santa Tell Me (+5)
14. Midnight Sky (-9)
15. Rockin’ Around The Christmas Tree - Brenda Lee (+4)
16. Underneath The Tree (+4)
18. Therefore I Am (-12)
20. Levitating (-13)
22. Prisoner (-10)
24. Rockin’ Around The Christmas Tree - Justin Bieber (-3)
33. Monster (-7)
58. Cozy Little Christmas (+15)
67. Oh Santa! (Remix) (new)

唔知Miranda Lambert係邊個 駁唔到
但係我唔同意你哋話evermore悶
係folklore寫得太好 唔係evermore悶！！！

覺得folklore同evermore都係需要一啲時間去沈澱既碟
但係folklore第一次聽已經覺得好聽既歌多啲
eg exile, my tears ricochet, seven, august

可惜又死喺vocal，no body no crime完全係靠Haim撐場

可唔可以出Haim solo ver

真心唔明，佢假假地都算做咗咁多年村婦，點解唱殺人歌仲會唱得咁悶

2020年美區Spotify首日播放量最高的女藝人單曲前十：
1. the 1 — 418萬
2. cardigan — 394萬
3. exile — 383萬
4. willow — 365萬
5. the last great american dynasty — 335萬
6. champagne problems — 325萬
7. my tears ricochet — 320萬
8. gold rush — 298萬
9. tis the damn season — 292萬
10. no body, no crime— 286萬
11. august — 284萬

2020年全球Spotify首日播放量最高的女性專輯：

1⃣ folklore 8060萬
2⃣ evermore 6630萬
3⃣ positions 5870萬
4⃣ Chromatica 4830萬
5⃣ The Album 3280萬
6⃣ Future Nostalgia 2920萬
7⃣ Rare 2530萬
8⃣ Plastic Hearts 1790萬
9⃣ Manic 1730萬
🔟 Chilombo 1080萬

歷史上全球Spotify首日播放量最高的女性專輯：

1. folklore — 8060萬
2. thank u, next — 7070萬
3. evermore — 6630萬
4. positions — 5860萬
5. Lover — 5490萬
6. Chromatica — 4830萬
7. WWAFA, WDWG? — 4700萬
8. Sweetener — 3700萬
9. The Album — 3280萬
10. Future Nostalgia — 2920萬

冇回歸效應，聖誕月分流，撞埋kid cudi，都有咁嘅成績

Taylor Swift唱歌幾時有好聽過

Carrie Underwood 首 two black cadillacs

嬲到淨係負皮不過其實駁唔到

點解evermore咁難聽都咁多人聽好難聽真係好難聽
利申無聽哂亦都唔想聽哂

其實「唱歌好唔好聽」咁主觀嘅嘢可以點駁
覺得唔好聽咪唔好聽囉
人地覺得好聽阻住你咩

主觀客觀睇佢vocal水平都係咁差又真係幾難駁
不過都聽得出有進步嘅 由0分進步到30分囉
依家聽CD間唔時都覺得佢唱得難聽 Live企定定唱叫做過得去嘅 上次唱Betty都唔差嘅

其實唔洗覆喎ching 係咁搵位入 踩兩腳
啲人覆佢就我地接受唔到現實
唔覆佢地又話反駁唔到
留返啖氣暖肚啦

就算聲線同唱功冇乜特別 因為佢靚 高 瘦 白 啲姊妹全部都係名模 又多男明星同佢拍過拖 佢簡直係平民嘅 追捧對象嚟

其實呢啲理由聽到悶

吓大家都係講道理 係你哋一路逃避咋嘛
上面講tay唱殺人歌比村婦仲差 舉埋例子俾你睇你冇否認
話佢Vocal差又係事實 佢咁多年嚟唱歌嘅方法大家有眼睇 你又冇否認
明明哩啲都係由事實說話 你哋嘅反應好明顯就係好嬲好嬲又唔肯接受
唔鐘意聽批評咪自己死翻埋去同溫層入面囉 仲咁惡叫人唔好聽 笑撚死人咩
我哋聽佢啲歌有份幫佢加streaming㗎 宜家唔批評得？

Cardi B Accepts Woman of the Year Award | Women In Music 2020

Dua Lipa Performs “Boys Will Be Boys” | Women In Music 2020

willow (dancing witch version (Elvira Remix))

好rep era

又出Remix
其實如果唔特登湊好意頭 (12/13) 早一個星期出就唔使驚俾Mariah壓到佢首歌冇空冠

但仲有好多人問點解嘛

又用返同cardigan同一招谷sales搶空冠

而家出埋remix衝冠，應該唔會仲有人死撐唔商業啦嘛

其實點解要死撐呢

連續兩隻碟風格一樣，有d悶
再加上首首一樣咁係champagne problems最好聽

留名睇繼續得一堆負皮 冇人駁到

Evermore HDD初預測首週得300-350K(150-170K pure sales)

billboard改咗規則 要實體album發貨先計
首週都冇實體 全部puresales係電子version

你死喇你 哩度唔俾講evermore同taytay壞話㗎
睇吓你幾多負皮 就算你補最後一句都無補於事
準備同Swifties道歉未

Taylor Swift's "willow (dancing witch version - Elvira remix)" has reached #1 on US iTunes, replacing the original version of "willow".

Katy大回春please

Everybody Moved

Jesy Nelson announces departure from Little Mix

咁我讚Tay Tay 都比人負 係咩現象 ？

sad...

記得上次出folklore個陣 喺twitter見到連堆natives都話佢用好多big words 要查字典先明

可能係我英文差啦
folklore直情連歌名都唔識

希望aiwfciy下星期繼續冠

你自己問吓你啲Swifties同伴點解連#671同#679你寫到咁曲咁明顯都負評你囉
班Swifties無帶腦追po關我撚事 又唔係我負評你
而且係你哋Swifties先咁唔鍾意留言表達意見咋嘛你睇吓其他上面幾個認真討論evermore嘅留言幾撚多正皮 連講rules change都可以有6個正皮
哩個po swifties佔大多數都要鳩縮淨係敢正負皮

佢哋唱咗十年都係時候休息吓

睇預測Taylor應該夠分上冠

就算冠咗都唔好意思自稱hit啦 唔好話啲人識唔識唱 喺街聽到 連歌名都講唔出啦

今年好多no1都係咁 靠首週衝出嚟 第二週就冇咗影

依家首首冠咗都係咁
今年大把no 1都好多人唔識

你哋唔係淪落到攞Taylor Swift同其他unknown person比呀嘛
Tay嘅standard無WAP/Dynamite level都應該要有2020 #1嘅top 5啦
得罪講句連positions/cardigan當初都比willow更加值得討論傳頌度更高
就算同Tay自己嘅#1 discography比較 willow憑啲咩可以叫做"hit"

我講事實咋喎
事實上今年好多唔係”unknown person”都有inorganic no1

Lana Del Rey - Let Me Love You Like A Woman

Queen of finally promoting her music

Evermore Pitchfork’s Review: 7.9
Taylor Swift is making the quietest, most elegant music of her career

Taylor又出remix
willow (lonely witch Version)

Name please, Say So? Trollz? Or stuck with you
係呀今年好多inorganic hits但係唔代表Tay都要inorganic hits囉
willow拎到#1都仲係"hit"嚟嘅 但係係佢咁多年最弱最inorganic完全唔值得攞出嚟講嘅hit囉

我tay又益街坊

邊啲係inorganic hits大家都明
Tbh folklore同evermore都冇首值得攞出嚟講嘅hit
同埋Cardigan都唔organic
唔係全靠佢啲商業手法都攞唔到冠
不過如果willow拎埋no 1 應該會仲弱過cardigan

Desperate過Justin
好明顯係想dethrone Mimi先出remix
上次cardigan有計bundle + 冇對手先唔使出咁多招

其實cardigan都有出remix
今次冇得計bundle 睇佢款每日出一個remix
不過jb係口口聲叫人用vpn嗰種口顏無恥嘅desperate

Billboard Hot 100: #76(new) Oh Santa!, Mariah Carey, Ariana Grande & Jennifer Hudson.

上呀海豚母女

what about Jennifer ...

Hudson ?

It’s ok. MC knows Jen... Hud

但係質素好過Justin啦
都要有人buy先得㗎

Underrated Christmas songs

Stream I’ll be home for Christmas

我唔係 Swifies

Taylor Swift - willow (moonlit witch version)

ANOTHER REMIX

CHILE IMAGINE HOW TIRED WE ARE

Fact

Upcoming willow remixes:

willow (christmas witch remix)

willow (ME!diocre witch remix) (feat. Brendon Urie of Panic! At The Disco)

willow (my biggest enemy is ME! feat. Brendon Urie of Panic! At The Disco witch remix)

willow (thats some wet ass pushie witch remix)

willow (broke ass witch remix)

willow (ill drop another witch witch remix)

willow (help im desperate witch remix)

willow (manifest me another number one witch remix) (feat. BTS)

willow (explicit witch remix) [clean version]

willow (I am gonna drop more remix than Lil Nas X witch remix)

Taylor Swift - willow (the witch collection) - EP

Adele is rumored to perform at this year's GRAMMYs (via HDD).

Tame Impala - Breathe Deeper (Official Video)

唔準你咁話Rain on me

Rain on me第二三四周都仲有top 10
今年好多冠軍第二周已經飛出top10甚至20

Cardigan tease

Taylor Swift - willow - [yule log]

Taylor Swift - willow (dancing witch version) - [yule log]

Taylor Swift - willow (lonely witch version) - [yule log]

Taylor Swift - willow (moonlit witch version) - [yule log]

Swifties仲敢唔敢笑彈仔desperate

但係質素好過鼻涕s啦
都要有人buy先得㗎

太長唔quote
請問係咪desperate同歌嘅質素有咩關係？
定係Taylor高尚啲 連痾屎都香啲？

勁肉酸 仲要折上折

Eminem - Music To Be Murdered By - Side B (Deluxe Edition)

0.39 the lowest is what

enjoy 緊

我濕咗 呢排鍾意嗰啲全部有歌出

拍定手先喇喂

Willow打折打到0.39 Swifties有咩感想

感想用負皮話咗比你知 我哋Swifties不嬲都唔覆comment嘅

UK Singles Chart:

#1. (=) Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You *2nd week at #1*

#2. (=) Wham! - Last Christmas *3rd week at peak*

#3. (NEW) Taylor Swift - willow

#4. (-1) Ariana Grande - positions *#1 for 6 weeks*

#5. (-1) Pogues feat. Kirsty Maccoll - Fairytale of New York

#6. (=) Shakin’ Stevens - Merry Christmas Everyone

#7. (+1) Band Aid - Do They Know It’s Christmas?

#8. (-3) Little Mix - Sweet Melody

#9. (+4) Jess Glynne - This Christmas

#10. (+2) CJ - Whoopty

#14. (-5) Ariana Grande - 34+35
#15. (NEW) Taylor Swift - champagne problems
#17. (-6) Ariana Grande - Santa Tell Me
#19. (NEW) Taylor Swift feat. HAIM - no body, no crime
#22. (-8) Miley Cyrus - Midnight Sky
#23. (-3) Dua Lipa - Levitating
#26. (-4) Miley Cyrus feat. Dua Lipa - Prisoner
#28. (-10) Billie Eilish - Therefore I Am
#44. (-11) Shawn Mendes & Justin Bieber - Monster
#56. (+2) Katy Perry - Cozy Little Christmas
#58. (-8) Harry Styles - Golden
#77. (-10) Mariah Carey feat. Ariana Grande & Jennifer Hudson - Oh Santa!
#98. (-17) Sam Smith - The Lighthouse Keeper

Taylor Swift is now the female artist with the most #1 albums in the UK this century (6).

Meghan Trainor - Last Christmas

Dua Lipa: Don’t Start Now & Levitating (Live) - SNL

Ed Sheeran // 11am GMT Monday

今次抄邊個

Katy Perry - Not The End Of The World

But the end of her career?

Another pandemic

And maybe you should SHUTTTTT UPPPPPPP

佢好憎Fans 成個MV得一個鏡頭係佢自己

Megan Thee Stallion: ‘Savage Remix’ & ‘Body’

Ed Sheeran - Afterglow

同風格

0.39都只係贏人少少

For the first time in Hot 100 history, twelve songs debut at #1 in a single calendar year.

Toosie Slide
THE SCOTTS
Stuck with U
Rain On Me
TROLLZ
cardigan
WAP
Dynamite
FRANCHISE
positions
Life Goes On
willow

Life goes on三個星期就出咗榜
最短命嘅no1歌

2020 is the first year to produce twenty new #1 hits on the Hot 100 since Soundscan started counting towards the chart.

The Box
Blinding Lights
Toosie Slide
THE SCOTTS
Say So (Remix)
Stuck with U
Savage Remix
Rain On Me
ROCKSTAR
TROLLZ
cardigan
Watermelon Sugar
WAP
Dynamite
FRANCHISE
Savage Love (Remix)
Mood
positions
Life Goes On
willow

仲有邊個夠膽笑Nicki

睇預測話下星期 willow 要破 Trollz 2nd week 個 biggest fall record

LANA DEL REY // CHEMTRAILS OVER THE COUNTRY CLUB (SINGLE) // JAN 11

QUEEN IS SERVING THE VISUALS

Mariah Carey has surpassed 50 million monthly listeners on Spotify for the first time in her career. She ranks top 10 in the world.

According to Amazon Alexa, the album will be released on March 5th.

播一次MC收幾錢?

(probably less than) $0.003

佢曲詞唱+版權喎

Spotify Data (Dec 23)
Last year:
#2 AIWFCIY 5,916,386
#3 Last Christmas 4,903,589
#7 Santa Tell Me 3,656,344

This year:
#1 AIWFCIY 7,716,516
#2 Last Christmas 6,969,240
#3 Santa Tell Me 5,608,310

Let’s wait for today’s number

Fastest female album track to surpass 100M streams on Spotify:
1. Taylor Swift feat. Bon Iver - exile (53 days)
2. Ariana Grande - pov (55 days)

Spotify most-streamed songs in a single day:

1. Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You (17,223,237)
2. Wham! - Last Christmas (15,813,799)
3. Ariana Grande - Santa Tell Me (12,229,331)
4. Michale Bublé - It’s Beginning to Look a Lot Like Christmas (11,975,033)
5. Bobby Helms - Jingle Bell Rock (11,924,353)
6. Brenda Lee - Rockin’ Around The Christmas Tree (11,801,426)
7. Ed Sheeran & Justin Bieber - I Don’t Care (10,977,389)
8. Ariana Grande - 7 rings (10,445,538)
9. Andy Williams - It’s The Most Wonderful Time of the Year (10,429,582)
10. XXXTENTACION - Sad! (10,415,088)

Mariah Carey scores the biggest gain of Spotify monthly listener in a single day (+4,375,646).

Spotify Monthly listener (Dec 24)

1. Ariana Grande - 81,177,191
2. Justin Bieber - 78,396,420
3. The Weeknd - 65,631,069
4. Dua Lipa - 61,010,602
5. Mariah Carey - 57,537,113
6. J Balvin - 57,014,823
7. Shawn Mendes - 54,267,004
8. Billie Eilish - 51,685,026
9. Bad Bunny - 51,178,142
10. Drake - 51,121,541

Fiona Apple's 'Fetch The Bolt Cutters' has been named Metacritic’s #1 best album of 2020.

UK Single Certifications (BPI): Mariah Carey, All I Want for Christmas Is You 5x Platinum.

The song is the best selling female single in UK history.

UK Christmas Singles Chart:

1. (NEW) LadBaby - Don’t Stop Me Eating
2. (-1) Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You
3. (-1) Wham! - Last Christmas
4. (+5) Jess Glynne - This Christmas
5. (NEW) The Kunts - Boris Johnson Is A Fucking Cunt
6. (-1) Pogues feat. Kirsty Maccoll - Fairytale of New York
7. (-1) Shakin’ Stevens - Merry Christmas Everyone
8. (+13) Justin Bieber - Rockin’ Around The Christmas Tree
9. (-2) Band Aid - Do They Know It’s Christmas
10. (+1) Elton John - Step Into Christmas

Biggest Spotify global weekly peaks all-time:

1. Ariana Grande - 7 rings (71.5M)
2. Drake - In My Feelings (67.5M)
3. Shawn Mendes & Camila Cabello - Senorita (67.2M)
4. Ed Sheeran - Shape of You (64.2M)
5. Ariana Grande - thank u next (60.0M)
6. Ed Sheeran & Justin Bieber - I Don't Care (58.4M)
7. Darke - God's Plan (54.9M)
8. Luis Fonsi & Daddy Yankee feat. Justin Bieber - Despacito (54.7M)
9. Ariana Grande - break up with your girlfriend, i'm bored (54.7M)
10. Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You (53.4M) [NEW]

“All I Want For Christmas Is You" is the first Hot 100 #1 hit of 2021. It was also the last #1 of 2019 and the first #1 of 2020.

It is the first song in history to rank at #1 on the Hot 100 in three chart years (2019, 2020 & 2021).

Mariah Carey extends her record as the artist with the most week at #1 in Hot 100 history (84).

Billboard Hot 100: #38(-37) willow, Taylor Swift [2 weeks]. *peak: #1*

Taylor Swift’s "willow" posts the biggest fall for a #1 debut in Hot 100 history.

NOW FROM THE TOP MAKE IT DROP

0 promo

其實呢啲理由聽到厭

其實講真笑人biggest drop真係好好笑
首先本身willow已經唔係一首hit song嘅料嚟，
其次，只係promo咗一個星期，冇簽電台冇買大列表，同其他歌買曬電台列表嘅好大分別，唔似某啲長期買曬todays hot hits嘅頭位
再者，今個禮拜係聖誕週，頭十都已經可以見到大部分都係Christmas song，一首完全唔啱係節日歌同唔係普遍人可以接受嘅歌已經做到咁
冇hit song，專輯咪照樣年榜前三

fyi:
1. willow by Taylor Swift was the #1 most added song on US Pop radio this week

2. willow by Taylor Swift debuts at #1 on Spotify’s Today’s Top Hits playlist. (#7 now)

3. 出十幾廿個remixes衝首週，依家暴跌都預咗

4. 幾時開始用埋‘唔係普遍人可以接受嘅歌’嚟做defense

發覺啲swifties同強國人一樣咁玻璃心
不如接受現實啦
期待佢下次賣到0.19再搶no.1

我唔笑biggest drop住 笑咗你先
唔係hit song材料但係又上到#1 咁究竟佢係咪hit song
定係你同意willow其實唔係hit song 佢上到第一係靠大特價+一堆remix+消費fan base買翻嚟?

見到你哋打曬飛機J啲歌J到出曬血結果下個禮拜主人就棄碟棄歌都真係幾好笑

我tay減價就得人地買串流hot hits就得

唔得啦 billboard淨係計0.39 or above嘅sales
下次要度過條新橋

今個星期有聖誕歌做藉口
咪睇吓下個星期升唔升得返上top 10囉

當初Trollz都無上面任何一樣野
都係要比人笑架啦

唔係hit料但係你idol又死谷爛谷
你係想講係偶像好On9谷首唔似hit嘅歌上#1定係想講佢好desperate想要#1

唔係普遍人接受嘅歌？乜首歌好另類好創新好有實驗性咩？

Billboard Hot 100: #59(new) Afterglow, Ed Sheeran.

是旦啦，啲人過多十幾廿年都唔會記得邊首係真hit
淨係知呢首歌上過number1
睇返MC由Butterfly隻碟開始
佢啲number1都係靠fanbase出單曲時一齊買衝上冠軍
佢電台由Daydream已經開始跌
到We belong together先返返嚟

Last Christmas 終於上到Top10

咁你係咪想講Nicki 過多十幾廿年冇人記得佢所有歌？

Stevie Mackey & Jennifer Lopez & THE ELEVEN
It's The Most Wonderful Time of the Year

MC Payola 始祖

年代唔同好難直接比較 90s同依家個環境爭太遠
睇返除左Thank god I found you真係快插水之外其他冠完都仲會係top10幾星期
willow依家predict下星期都只係2x 個冠水份有幾多心照啦
其實唔止willow 今年個chart真係玩到臭哂

過多一兩年就無人會在乎今年大部分#1甚至top 10嘅歌
好多歌根本得數字但係首歌本身無任何impact

39 holiday songs chart on this week’s Hot 100, the most in a single week in the chart’s history. Only 2 non-holiday songs in the top 20.

#7 Mood
#14 positions

極同意個chart比人玩到臭晒
好多首#1都唔值

Kylie Minogue, Dua Lipa - Real Groove (Studio 2054 Remix)

Justin Bieber - Anyone

我仲未適應到佢果新造型

撒旦髮型

邊忽似?

Harry Styles - Treat People With Kindness (Official Video)

Gwen Stefani - Let Me Reintroduce Myself (Official Video)

又仙杜拉

點解唔早d講?

多得你呢啲洗榜既lovatic囉

你又知毒蛇同陰陽人fans唔會洗？

你幫你班BTShits刷咗票未

靠實力紅洗乜刷
你估我地係Swifites咩 捧到自己偶像做AMA親生女

唔準你話Dimi冇實力

因為一開始整嗰陣就嚟1號 憑印象趕出嚟
一路整一路驚同時間有人整好咗po埋 F5個po睇吓有無人提出哩件事
我真係到舊嘢出咗街先醒起去考古

好事嚟嘅，睇comment已經變咗fandom war，最後前十五都係一個artist就唔好啦

Predict #1會係Rain On Me同cardigan鬥
反正呢度最多LM同Swifties

多謝支持
係 兩年前都已經有 今年更加要有

我要幫Chloe x Halle同Megan Thee Stallion 拉下票

最後stuck with u爆冷奪冠

我又真係冇wo 因為今年有聽某d artist既歌而覺得唔錯

Levitating 磨到上top 10

Billboard Hot 100: #32(+27) Afterglow, Ed Sheeran [2 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #38(new) Good Days, Sza.

The Weeknd’s "Blinding Lights" breaks the record for highest re-entry in Hot 100 history (#3).

24kGoldn and iann dior's "Mood" ties Drake's "Nice For What" as the song with the most climbs to #1 in Hot 100 history (four runs at #1 each).

期待養老保險下年re-entry #1

The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)

Zara Larsson feat. Young Thug // Talk About Love // Friday

算啦咪撚搞啦好似兩個月之後就冇武肺咁

好似VMA咁咪得推遲完都係咁搞咖啦

Taylor Swift - evermore (Deluxe)

2 bonus tracks

Best selling downloads released in 2020 (US):

#1 BTS - Dynamite
#2 Megan Thee Stallion - Savage / and Remix with Beyoncé
#3 Cardi B & Megan Thee Stallion - WAP
#4 Jawsh 685 & Jason Derulo - Savage Love / and Remix with BTS
#5 DaBaby & Roddy Ricch - ROCKSTAR
#6 Justin Bieber & Quavo - Intentions
#7 Luke Bryan - One Margarita
#8 AJR - Bang!
#9 BTS - Life Goes On
#10 Lady Gaga & Ariana Grande - Rain On Me

Zayn - Vibez

Album ‘Nobody Is Listening’ our next Friday

MOD SON - Flames (feat. Avril Lavigne)

Zara Larsson - Talk About Love (feat. Young Thug)

Saweetie - Best Friend (feat. Doja Cat) [Official Music Video]

Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)

Olivia Rodrigo's "drivers license" rises to a new peak of #1 on the US Spotify chart with 2.73 million streams, up 170%. Biggest single day streams of 2021.

03年

Olivia Rodrigo’s “drivers license” hits #1 on Spotify global chart with the highest single day streams of the year so far (7,478,692 streams). [Jan 10]

The song remains at #1 on the US Spotify chart with 3.857 million streams, up 41%. Biggest single day streams of 2021.

仲細過Billie Billie之前個最細年紀唔知咩嘅record係咪要破了

下下個禮拜應該debut no.1

“Drivers License” by Olivia Rodrigo is now locked for a #1 debut on the Hot 100 and is aiming for 500+ points.
佢仲要ig聲援過新疆個post依家仲搵到

未投票既記得投

雖然個album cover真係唔睇好 但係首歌好好聽

真

My girl’s back and she’s cooler than ever

but vote for biden......

She is going to be the next tay tay

此po唔係已死啦咩

Olivia Rodrigo出道首單<drivers license>以單日568.8萬流媒播放成績 正式成為美國Spotify女歌手單日流媒播放最高記錄cls 應該仲有得高

.@Olivia_Rodrigo's "drivers license" posts the biggest single days streams for a non-holiday song in global Spotify chart history (#1 with over 11.5 million).

痴線咁多個disney 童星之中都唔會估到係佢走紅
Spotify仲要啱啱先擺首歌落todays top hits第一位

Anyways stream drivers license and COCC

tay tay加持 + high school musical fanbase 威力

美國Spotify 女歌手流媒體單日收聽量峰值前十的單曲：
#1 drivers license 5.69M ［new］
#2 thank u,next 4.19M
#3 the 1 4.18M
#4 Rockin’ Around The Christmas Tree 4.09M
#5 7 rings 3.96M
#6 cardigan 3.94M
#7 exile 3.83M
#8 LWYMMD 3.83M
#9 willow 3.64M
#10 ME! 3.58M

你見到仲有咁多人回覆即係未死啦
投咗票未

絕大部分主流歌手都支持拜登 全部都反嘅話哩個po真係可以摺埋
或者咁講 其實哩個po係反侵大基地嚟 想討論右翼歌手嘅話你應該入錯po

我梗係知la, 荷里活已經崩壞
口講支持人權和平, 但實際就偏幫biden呢個奶共匪類

Katy Perry X Pokemon 25th Anniversary

大回春鳥

“Drivers License” by @Olivia_Rodrigo breaks the all-time single day streaming record in US Spotify history with 6,145,601 streams on today’s chart.

應該仲有得高
其實講真真係唔明可以爆紅嘅原因係咩
成首歌都係得個bridge好聽啲，係咪真係值得依個成績一個新人首單超曬所有人，連drake都超埋

個人認為 tay tay 加持(taylor ig story repost back in 2020) + Olivia 2019年主演嘅 'High School Musical: The Musical The Series' 係美國好受歡迎
P.S. Olivia 出道左5年, 拍左2套Disney series, 有一定數量ge fanbase
Conclusion: 拍Disney容易紅 (e.g. Selena Gomez, Miley Cyrus, Zendaya

佢嚴格嚟講唔係新人
2019年佢有首under Disney label嘅'All I Want'，呢首係佢自己作曲填詞,攞左RIAA gold certification

Drivers license係佢第一首單飛嘅歌(under Interscope records)

仲有首歌背後嘅三角戀

Oh Yeah
Olivia×Joshua×Sabrina
花生指數爆燈

Olivia改過歌詞
brunette(demo ver)→blonde(studio ver)
食到應一應

Ariana Grande feat. ??? & ??? // 34+35 (Remix) // Friday

會唔會係nicki同doja cat

好似係Doja同Megan

34+35衝冠但係drivers license會唔會繼續高點數block住

YouTube will release the four-part documentary event, Demi Lovato: Dancing with the Devil on March 23.

為咗streaming淨係比original多咗9秒
即係第二段verse變成兩段rap但係第二段係最好聽

首歌=為咗streaming

streaming時代已經將啲歌越縮越短
好明顯係方便streaming
ari一張album比一張album嘅時長短

有時候唔係所有嘢都係關刷streaming事嘅
我反而係覺得如果變到成4分鐘咁長會變得好長氣
當然3分0幾秒我都覺得短咗啲如果以2個feature artists嚟講

Selena Gomez’s new Spanish single "De Una Vez" will be released midnight EST, January 15.

Zayn - Nobody Is Listening (Album)

She teases her next single “Baila Conmigo” at the end of the music video.

Joshua Bassett - Lie Lie Lie (Official Video)

Joshua Bassett 係 Olivia Rodrigo rumored ex-boyfriend (HSM co-star)

真係有關

因為想刷streaming所以整短首歌
但係首歌短唔代表為Streaming 邏輯搞清楚先
A implies B但係B does not imply A
雖然我同意Ari啲歌短一定有部分原因係為streaming

btw 今晚23:59截止 希望咁多位deadline fighter記得投票

Fastest songs to reach 100 million streams in Spotify history (Spotify counter):

1. drivers license - 8 days
2. 7 rings - 9 days
3. thank u, next / Señorita - 11 days
4. I Don’t Care - 13 days

多謝咁多位會然支持 今年收到25份回覆
宜家開始緊validate緊每一個回覆
因為人數多過早兩年 所以可能要soon一排
預計Release date同R9同一日

Drivers License好正啊

Adele兩首經典單曲<Rolling In The Deep>和<Someone Like You>官方MV現已被刪除
網上猜測係為Adele回歸做宣傳

另外 與Adele同屬一位經紀人管理嘅英國組合London Grammar先前經原定2月發佈的專輯已延至4月發佈

英國R&B創作女聲Celeste原計劃於2月發佈嘅首張專輯也提前至1月29號發佈

好似特登避開二月發佈專輯唔通真係A4要嚟啦！

LIHKG 歐美 SOTY 2020
回覆總數：25；有效票：22
總共有194首歌

Overall Top 10
1. Lady Gaga, Ariana Grande // Rain On Me // 441 points // 16 votes
2. Dua Lipa // Physical // 237 points // 11 votes
3. Cardi B, Negan Thee Stallion // WAP // 215 points // 11 votes
4. The Weeknd // Blinding Lights // 205 points // 10 votes
5. Dua Lipa // Don't Start Now // 162 points // 11 votes
6. Taylor Swift, Bon Iver // exile // 142 points// 5 votes
7. Miley Cyrus // Midnight Sky // 117 points // 7 votes
8. Jessie Ware // Spotlight // 109 points // 5 votes
9. Taylor Swift // august // 98 points // 3 votes
10. Sufjan Stevens // Video Game // 91 points // 3 votes

Most Voted Top 10
1. Lady Gaga, Ariana Grande // Rain On Me // 16 votes // 441 points
2. Cardi B, Negan Thee Stallion // WAP // 11 votes // 215 points
2. Dua Lipa // Don't Start Now // 11 votes // 162 points
2. Dua Lipa // Physical // 11 votes // 237 points
5. The Weeknd // Blinding Lights // 10 votes // 205 points
6. Ariana Grande // positions // 9 votes // 65 points
7. Miley Cyrus // Midnight Sky // 7 votes //117 points
8. Taylor Swift, Bon Iver // exile // 5 votes // 142 points
8. Lady Gaga // Stupid Love // 5 votes // 87 points
8. Taylor Swift // betty // 5 votes // 80 points
8. Jessie Ware // Spotlight // 5 votes // 109 points

Artist Top 10
1. Lady Gaga // 666 points // 8 songs // 28 votes

2. Ariana Grande // 635 points // 7 songs // 33 votes

3. Taylor Swift // 551 points // 11 songs // 26 votes

4. Dua Lipa // 524 points // 7 songs // 30 votes

5. The Weeknd // 364 points // 8 songs // 20 votes

6. Mega Thee Stallion // 273 points // 2 songs // 14 votes

7. Rina Sawayama // 262 points // 9 songs // 12 votes

8. Miley Cyrus // 223 points // 5 songs // 13 votes

9. Cardi B // 215 points // 1 song // 11 votes

10. Sufjan Stevens // 161 points // 3 songs // 5 votes

Most Voted Artist Top 10
1. Ariana Grande // 7 songs // 33 votes // 635 points
2. Dua Lipa // 7 songs // 30 votes // 524 points
3. Lady Gaga // 8 songs // 28 votes // 666 points
4. Taylor Swift // 11 songs // 26 votes // 551 points
5. The Weeknd // 8 songs // 20 votes // 364 points
6. Megan Thee Stallion // 2 songs // 14 votes // 273 points
7. Miley Cyrus // 5 songs // 13 votes // 223 points
8. Rina Sawayama // 9 songs // 12 votes // 262 points
9. Cardi B // 1 song // 11 votes // 215 points
10. Billie Eilish // 5 songs // 8 votes // 123 points

10. Jessie Ware // 4 songs // 8 votes // 160 points

[size=3]邊個Blinding Light寫漏個s
Overall Top 10
3. (+1) The Weeknd // Blinding Lights // 235 points // 10 votes
4. (-1) Cardi B, Megan Thee Stallion // WAP // 215 points // 11 votes

Most Voted Top 10
2. (+3) The Weeknd // Blinding Lights // 11 votes // 205 points
[/size=2]

辛苦晒巴打

估唔到咁快出到結果
哩度係歐美樂壇討論區 點解會有人投廣東歌可能首歌係2020年出係valid的 但係你認真咩
有三票Invalid係因為填多過3首同一個artist嘅solo 其中有個填咗4首Dua Lipa嘅solo 我計埋嗰啲票就對個結果好大影響
下年唔知仲有無人搞 有嘅話大家可以睇清楚規則再投

辛苦晒巴打
GaGa有666points

Only songs to simultaneously debut at #1 on the Billboard Global 200 and Global 200 Excl. US singles charts:

positions, Ariana Grande
Life Goes On, BTS
drivers license, Olivia Rodrigo

2021迄今為止美區女藝人流媒排行：

1 Taylor Swift 243.2M
2 Ariana Grande 141.4M
3 Megan Thee Stallion 99.1M
4 Billie Eilish 87.1M
5 Olivia Rodrigo 74M

來源：滾石藝人榜

Lady Gaga Performs The National Anthem | Biden’s Inauguration

Taylor Swift - the “dropped your hand while dancing” chapter - EP

EPsssssss再度回歸，今次包晒folklore+evermore

Jennifer Lopez - “This Land Is Your Land” & “America, The Beautiful” - Inauguration 2021 Performance

Demi Lovato - Lovely Day - Inauguration 2021 Performance

Katy Perry - Firework - Inauguration 2021 Performance

Bruce Springsteen - Land of Hope and Dreams - Inauguration 2021 Performance

Ant Clemons & Justin Timberlake - Better Days - Inauguration 2021 Performance

Sabrina Carpenter - Skin (Official Lyric Video)

Drivers License中三角戀嘅主角們相繼出歌……

歌詞好應景，似係新鮮滾熱辣作好……
擺到明回應Olivia

Billie Eilish, ROSALÍA - Lo Vas A Olvidar (Official Music Video)

Celeste好正

Avril第N次postpone佢個香港演唱會死都唔肯退錢

屌好撚9啊

dua真係好勤力打單曲如果個個都好似佢咁勤力就好

屌 差唔多唔記得咗個演唱會
好似連飛都未拎 次次delay次次都無咗件事

Ariana Grande and Nicki Minaj’s “Side to Side" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It’s the first all-female collaboration to hit this milestone.

Jan 28 - “Baila Conmigo”

Spanish EP ‘REVELACIÓN’ out March 12

another one
the “forever is the sweetest con” chapter

其實出嚟做咩有人真係會去聽咩 佢個成效係咩

Avril: "我唔想離開呢個舞台住呀！"

selena又轉型做西語天后

Cardi B - “Up” - February 5

Ariana Grande - ‘positions’ deluxe + mv(s) - February

係咪好耐未試過有pop song可以連冠咁耐 佢個勢可能仲可以多幾個禮拜

佢都無對手 Top 5連一首新嘅Tik Tok song都無
其實#1都已經咁唔值錢 俾Tik Tok song冠起碼都有啲嘢睇吓

Cardi B - Up

I said certified BOP

Money x Sally Walker.

有冇人有聽good days?

Phoebe Bridgers: Kyoto (Live) -SNL

Phoebe Bridgers: I Know The End (Live) - SNL

The Weeknd - The Highlights

The Weeknd - Super Bowl LV Half Time Show

Setlist:
Starboy
The Hills
Can't Feel My Face
I Feel It Coming
Save Your Tears
Earned It
House Of Balloons
Blinding Lights

有
唔知係咪Ctrl太正，Good Days冇咁有feel，不過都正

The weekend has 7 songs charting in the top 10 of the US iTunes songs chart, following his super bowl performance:

#1 Blinding Lights
#2 Can’t Fell My Face
#3 Save Your Tears
#5 I Feel It Coming
#6 Starboy
#7 Earned It
#9 The Hills

Rebecca Black - Friday (Remix) ft Dorian Electra, Big Freedia & 3OH!3 [Official Video]

SZA - Good Days (Official Fan Video - Part 1)

Taylor Swift // Love Story (Taylor’s Version) // Midnight EST

Fearless (Taylor’s Version) - Album
26 songs. Included 6 scrapped songs
Coming out soon

漏煤氣
咩叫流媒

Sufjan Stevens - Tell Me You Love Me [Official Music Video, dir. by Luca Guadagnino]

2.12 Dua Lipa Deluxe
Ari 出MV
依家Taylor出重錄Love Story

勤力

Dua Lipa - Future Nostalgia (The Moonlight Edition)

Rita Ora x Imanbek – Bang (EP)

Rita Ora x Imanbek - Big ft. David Guetta, Gunna [Official Audio]

Rita Ora x Imanbek - Bang Bang [Official Audio]

Rita Ora x Imanbek - Mood ft. Khea [Official Audio]

Rita Ora x Imanbek - The One [Official Audio]

Ariana Grande - 34+35 (Remix) ft. Doja Cat, Megan Thee Stallion

Taylor Swift - Love Story (Taylor’s Version)

Erica Banks - Buss It (feat. Travis Scott)

Karol G, Anuel AA, J Balvin - LOCATION

Album - April 9

15. someone like u (interlude)
16. test drive
17. 34+35 remix
18. worst behaviour
19. main thing

Dua Lipa - We’re Good (Official Music Video)

好開心

睇黎 taylor swift 真係準備退出樂壇

tay tay 真係好 cls 而家出 fearless re-recorded
唔夠一年3個album，好屈

Mariah Carey - We Belong Together (Mimi’s Late Night Valentine’s Mix)

估下ts10嚟先定係r9先

佢好似從未唱過climax 嘅live
呢個係咪都唔算

歐美主流樂壇集中討論區63